點解仲會有人信有鬼存在

成日聽d fd講話點撞鬼點見鬼
信到十足十
如果係女人信有鬼都算啦
但係男人老狗仲要讀u都信埋曬d on9野真係

你無見過緊係咁講

有時啲嘢唔到你唔信

集中討論得唔得 一開連登就見到十鳩幾個差唔多樣既post

唔係我冇見過
係d人見到d可疑野之後自己嚇自己就話係鬼
同一樣野我見完之後唔會諗到係鬼

之前試過同班fd去偏d既地方玩 佢地話咩見到隻鬼望住佢 雙眼發曬光咁
屌 之後我發現原來係隻狗黎

之前同frd一齊見到 當時唔敢講
行出左棟大廈先敢問個frd有冇見到
佢話有 形容既特徵都同我見到既一樣
人生唯一一次見到 仲要係同朋友一齊見到
有啲野真係唔到你唔信

咪同我上面講既野一樣
見到d可疑野以為係鬼
點知係狗黎 咁樣當然個個都睇到

得罪講句
民智越低既地方越多人信有鬼

樓主讀 u ?

係

鬼神根本同牛郎織女/嫦娥奔月同一樣野黎

岩啊
我成日都諗唔明
而家教育都普及左 人人有書讀 唔似舊時
點解仲咁多人信鬼

成日見到鬼既巴打
香港有7份1人有精神病
我勸你都係睇睇醫生好d

講野一啲 point 都無, 淨係識講 on9 , 你真係讀緊 u ?

樓主係咪已經證實到呢個世界100%無鬼先？如果唔係，點解我信係on9?

如果呢個世界有鬼
咁點解害死佢地嘅仆街仲可以冇事冇幹???

你應該閱讀0分

鬼既存在咁冇邏輯 呢點已經可以證明到佢唔存在

真係有既話就會惡有惡報啦
d貪官 黑社會 個d點會仲係咁惡

呢句真

呢個真

鬼還鬼，同惡有惡報兩樣嘢嚟

鬼就係用現今科學證實唔到係咪存在，梗係無邏輯可言啦，咁係咪所有無邏輯嘅嘢就唔存在？邏輯只係人類固有思維，但鬼神之說好明顯就並唔係我地人類咁易接觸到嘅範圍

至於惡有惡報，你又點知人地無報，如果你又唔信惡有惡報，同時樓主你又大學生咁，咁你咪可以做高智商罪犯囉

我諗全世界冇一個國家既人係完全唔信有鬼
有人信就有人唔信，民乜撚野智

你信鬼？

鬼都有打手既而家

民智越低越多人信冇鬼就真
歐美天主基督教國家 大把人信有鬼 聖經都寫埋有
日本又係勁多鬼片鬼故 好多人都信

反而共產黨信唯物論 先覺得冇鬼
你覺得中國好高民智？

如果呢個世界有鬼
點解共產黨仲未比D鬼報仇滅黨

咁你既鬼又咩定義
我冇話我高智商

點解你會覺得中國多人信冇鬼
中國夠大把鬼片鬼故 同埋大把人信

我只係信有囉，我認為係人死左嘅靈魂

咁我見你話信有鬼嘅係on9同低智吖嘛，咁我估你係高智啦

中共唔會比拍鬼片 拍左都過唔到廣電局
你睇既“中國”鬼片大多都係香港拍 鬼故就係古中國流落黎 唔關而家中共事
你覺得而家大部份中國人有信仰？佢地信錢架姐 乜鬼神佢地都唔會信

成日見到d人好認真咁討論鬼既野就好想笑
就好似一班小朋友係到討論d動畫咁

帶唔知咩符可以驅鬼架！

食左個d形狀奇怪既水果會有超能力架！

痴線
我邊有講信鬼既係on9

點解你會覺得大部份中國人冇信仰
同埋個個國家既人都信錢架啦

腐皮多咁多
睇黎普及教育帶黎既成效唔大

唔怪得仲有咁多人中咩電話騙案 倫敦金呢d陷阱

咁你有見過點解可以唔信

崖山之後無中國
明亡之後無華夏
滿清之後無漢人
文革之後無信仰
改革之後無道德
冇聽過？

你要話佢地有信仰都有既 “馬克思”囉
好多國家都會有國教 中國係少數冇
唔係話其他國家唔信錢 係唔會淨係為左錢咩都做得岀

點解女人信有鬼就算

因為全部我見過既可疑既野之後都會發現唔係所謂既鬼
好多人見完之後以為係鬼就即刻走左 佢地驚
但其實冷靜d 睇真d就知唔係

所以所謂既鬼只係人既恐懼

咁即係你冇見過啦

因為女人天生細膽同冇咁理性
天生既野冇計
不過男人老狗就真係

同埋女人怕鬼係好事黎
你懂的

你講到真係有咁

認真 香港有7份1人有精神病 姐係成百幾萬
成日見鬼個d真係要去睇睇醫生好d

咁你答人你見過嘛 即係吹水啦

我見過d其他人講既所謂既鬼
但之後發現根本唔係
就好似上面講既個隻狗

腐皮上升

樓主你未見過所以先唔信姐
正如我以前都唔信有數碼暴龍架
直至有次我親眼見到有隻阿古獸係到食草
我先知原來呢個世界真係有數碼暴龍架
我相信鬼一都樣有囉

點解你覺得你見到既就係鬼

建議樓主去香港某d鬧鬼地點印證下
咁樣先有說服力

其實我認同信鬼根本係低智商人既想法
歷史記載牛頓篤信基督教，即是承認魔鬼既存在
所以我完全覺得牛頓係學界既渣滓，成功只係僥倖

利申：完全唔信世上有鬼神，但唔敢睇鬼片

我覺得樓主好謙虛，行文流暢，說話又有邏輯，我諗樓主應該係Kong u高材生

果d人簡直要捉去打靶，社會廢物
如果世上多幾個樓主就好

d人話有鬼唔係佢地去證明 反而要唔信既人去證明冇

鬼同基督教係唔同的

樓主高智商，又入到u，係一個優秀既人，
能力越大責任越大

聖經有記載耶穌驅鬼既事跡，
信仰是基督教，代表承認鬼既存在

你咪繼續

宗教可以係心靈雞湯

原來有信仰是可取
而信鬼就要屏棄
不愧高智商人士，諗野別樹一格
小弟受教了

陰陽眼既仲好笑
根本係赤裸裸咁同人講我個腦有問題

性交轉運都有人信啦
鬼當然都有大把傻西信

信鬼係令人驚 宗教都可以話令人安心

你岩
之後d人話性交完真係好運左 係真架！

香港班仆街地產佬害到幾多人家破人亡
全部都長命百歲兒孫滿堂你同我講有鬼

次次講呢d例子個班友就潛曬水
之後叫你去猛鬼既地方哦
真係on99

要我信有鬼唔該啲鬼做下野
求其冧件仆街地產佬俾我睇
親共嗰班仆街都算你喇
咁我就信有鬼喇

永遠都係朋友/親戚見到鬼

真係有鬼既話個世界應該會變成有d人為左報仇而自殺做鬼去殺人

d人好認真咁討論鬼 話咩邊到好多鬼唔好去 唔好做d咩 真係好細路 中二病咁

其實有冇鬼係唔使爭論既問題黎，

實際上有，而你覺得冇既話，即係影響唔到你，影響唔到你既話，有同冇又有乜所謂。

實際上冇，而其他人覺得有既話，即係照樣影響到人地，咁同有又有乜分別呢？
對呢d人黎講疑心生暗鬼，同真係有又有乜分別？

呢d不可證既問題，
你只需要理你自己就夠，
唔洗咁霸道迫人跟你個套。

你岩啊
只係我想知點解d人會信
同埋當你身邊多fd係信就唔同講法

梗係有分別啦
如果真係有鬼，真係有碟仙呢樣野嘅話，我哋就可以研究鬼力發電，可以解決埋溫室效應添
如果呢個世界冇鬼嘅話
如果冇鬼嘅話
聲稱見鬼嗰啲人好大機會有幻覺，需要接受治療

咁好多人需要接受治療

屌，打多咗一句添

樓主係咪真係想見到感覺到？

留一留tg

有咩就係到講啦 唔留tg

樓主 黎緊鬼節 有冇諗任搵啲野玩下

都分幾種人既

1）特登講大話，搏同人有話題 （溝女溝仔都好用）
2）特登講大話，賺錢
3）試過有幻覺，中過招，正常人 （例如鬼壓床）
4）一直有幻覺，狂中招，要食藥
5）俾人玩，人地set左一個局，令佢有陰影
6）真心無知，人云亦云

其實信鬼係冇乜害處，但係信完之後做出黎既野就反映你既真實智商。
依家好似係興信外星人，而人類就係被創造出黎既次等生物

如果無鬼，點解講足幾百年，科學實驗都做埋，依然都有人信？

我細個時見過鬼，地點時間無定，試過日光日白都見到，其實佢哋同平常人無分別，只係個樣呆啲而且同周邊環境格格不入，就好似有條友企係皇后像廣場，周邊人來人往，但係佢範圍內就定咗格咁完全唔郁。

讀書時係外國都撞過，不過就無見過實體，只係夜晚搭𨋢時成日去咗其他層數，例如襟6樓就去24樓，或者襟14樓就同我去1樓，去basement洗衫佢就同我去咗二樓花園（跳樓撻死係花園），已經麻木晒。

其實網上有唔少『偽實驗』文章都講話有鬼嘅地方都偵測到有不正常磁場波動，我自己會interpret鬼做不同平行世界能量／頻率，正常情況下唔會交叉／共鳴，但發生交叉／共鳴就會出現異常情況（鬼）

唔信可以去落樓踢街邊祭品試下會唔會中招

睇去遊行住酒店撞鬼post
點解d鬼梗係要做埋d小學雞野
話撞鬼既都係遇埋d無聊野
開下熄下電視同燈
咪撚咁小學雞啦

想知點解到今時今日話影到鬼嘅片 一係140p
一係影嘅人有柏甘遜

有人信唔代表有
點解你會覺得你睇到既就係鬼？而唔係幻覺or其他野

因為太清會比人識穿

又係叫唔信既人證明

你提出質疑梗係要提證喇

一樣非科學證實存在既野你話係存在 當然係你去證明 唔通個個都話呢個世界係有數碼暴龍 之後叫d唔信既人去證明唔存在？

你有野證明鬼存在咪可以向住個個方向繼續研究 但可惜根本冇證據

幻覺？其他野？日光日白人行過都有風吹起啲衫啦，但我見條友企係條街度成塊紙板咁，仲要次次唔同人唔同地點，除非你認為我好易吸引到痴漢/女，否則我都無法解釋呢個現象。

況且你已經主觀覺得呢個世界只有人和物質嘅存在，所以我點樣解釋你都只會覺得幻覺，呢種主觀近似古人唔明白地球係圓嘅道理。

我舉個例，引力係無色無味無臭，你無法透過官能感受，但能透過公式和科學儀器去偵測佢嘅存在。

講多少少，假如有日你見到一隻鬼，你應該問自己點解會遇到，你係咪欠人哋一啲嘢未做或者還，恐懼係解決唔到問題，而且地球上日日都咁多人去世和出生，點解隻鬼偏要殺你，對佢有咩好處先。

以前d人都唔知有細菌

我無表態過鬼存唔存在
你話唔存在，我問你羅證明
只係正常羅輯

未證實到唔代表冇

因為根本冇證據證明存在 所以咪話唔存在

上帝粒子都係近排發現，之前未發現係咪唔代表存在？

好似腦電波咁，以前係無證據顯示存在
個個好似樓主咁諗，d人發現到有腦電波呢樣野，甚至其他科技？

報應我都唔想，但我信因果
同一件事，對像唔同所得出結果都唔一樣
黑社會恰鳩毒撚，當然無事
但黑社會恰鳩惡人，係咪一樣都係無事？
貪官蝦平民同維尼，係咪又一樣無事？

有鬼我都想見下呀
出嚟見我啦

可能根本就係紙板
引力科學證明到鬼唔得
咁點解d貪官未死？

你咁講既話根本就冇討論空間
咁數碼暴龍都存在啦 比卡超都存在啦
只係你未發現佢咋
同埋我係有寫輪眼
我望到d野係比較慢的

有鬼呢樣野根本就係洗腦野黎
令到人一睇到d可疑野就話係鬼

所以大家咪話咁你
同埋"鬼"係咪真係人死後形成都無答案
若果"鬼"係其他高科技既"外星生物"呢？
所以答案可以係好多種，點樣能夠判明有定無？

"鬼"係人認知既一種
上邊有人覺得係狗，有人覺得係鬼
但唔代表隻"狗"唔存在係度，而係大家比佢個名唔同

你咁講姐係平時d人見鬼係杯弓蛇影
同埋上面我講既個個例子 最後真係狗黎（手機開燈照）

你可以肯定所有case都係"狗"?

其實現今科學都未搵到暗物質, 但係大部分科學家都相信有暗物質, 咁呢啲人算唔算迷信同無知?

你已經假設左有鬼存在

其實要證明都有方法
例如個個國家既鬼都唔同
有晶子 有無頭鬼 有白鬼 甚至有d國家既鬼係一團光
呢d例子其實都可以證明鬼係人既恐懼再加唔同文化而生
所以全部都唔同

如果真係有鬼點解每個國家既鬼都唔同 而且冇其他國家既鬼係第二個國家出現

我并無假設有定無，係講緊個現象問題
你可以見到狗同唔係鬼一樣，世界上咁多靈異事件，真相係好多種，我想問點樣去否定有同無

呢個例子我岩岩都想講

暗物質係現時科技觀察唔到既物質
但係可以透過計算得知佢既存在
而且暗物質既存在係有根據（詳細唔講了 有興趣自己上網查 ）

不過鬼係冇證據冇根據 只係成日有d人話我見鬼啊

呢兩樣野邊可以撈埋一齊講

我上面咪講左

可惜計算佢存在只係一個理論, 有其他理論係唔需要暗物質, 暗物質最主要功能係比科學家合理化星系既活動, 可以話自完其話

所以你無證明過一樣嘢

意識+能量+物質=生物
意識+能量=鬼魂
起碼係我相信所謂嘅鬼係咁樣先,而呢啲都可以用量子力學嚟支持

咁真係有鬼丫嘛，咁你想點姐

星系既活動係我地觀察到 不過唔可以好好咁解釋
但所謂既鬼根本觀察唔到 永遠得一班人係到鳩up 成日所謂既片又濛 最後又比人踢爆係假

反而精神科可以解答到鬼既存在

我證明左所謂鬼既存在同型態係有地域性的

咁樣無鬼，但又會有地域性問題？

我都唔撚jdviidbeifNjdha#dVjdbxjagsbcjejdd

樓主講到咁把炮,叫你陣間三更半夜去和合石走返轉咪又係唔夠膽

如果真係有鬼點解會有地域性問題？

人種都唔同，想問如何一樣
鬼真係由人而變？

一路都問緊點樣證明？
你話就無就無就係證據？

正常人都唔敢 因為人類係怕黑同怕陌生既環境
兩樣加埋黎 正常人當然怕
所以我咪話鬼係源自於人既恐懼

日本人都係源自於中華
咁點解佢d鬼又唔同？
古代既中華地區唔同國家都有唔同既鬼 唔通佢地又唔同人種？

其實唔只暗物質, 中醫既針灸都係冇科學根據, 但係又好多人有效, 咁科學証實唔到而部份人認為有既嘢係唔係完全冇? 始終現今科學仲有好多迷

上面講左

針灸或者中醫既效用我地係可觀察的 但解釋唔好 呢點同暗物質差唔多
但鬼唔同

如果有日 鬼都變成可以觀察既 但解釋唔到 咁我都會信
但由古至今都冇 永遠都係鳩up 你叫人點信？

有啲人話自己有陰陽眼既人就話自己觀察到囉, 有啲泰國養鬼仔嗰啲都話觀察到

如果真係叫你去養先証明到, 我又覺得為咗証明去玩呢啲嘢唔值囉

唔好下下搬量子力學出黎

點支持法 我想知

人都可以存在點解唔可以有鬼

佢分分鐘連Schroedinger equation都唔識solve啦
d人成日郁d就話「量子力學支持某某講法」

人都可以存在點解唔可以有比卡超

唔洗自己養啦
直接叫d有養既人叫隻鬼郁下擺係檯面既紙都得啦
可惜永遠冇人做到

想增加說服力 不過根本鳩up

咁其他人養你覺得假, 如果你跟足晒人地既養法都假, 咁你啱 但係真係瀨嘢就唔值囉

上面個d「以前都冇人知xyz係存在架啦，而家咪又係發現左係存在」個d垃圾argument真係收一收皮啦
你地講個d xyz有邊樣係好似你班鬼撚咁連一個cosistent同testable既講法就提出黎？
仲夠膽死攞d偉大科學發現黎比較

你班友搵班有陰陽眼既人去同一個有鬼既地方，事前事後都唔比溝通，出黎之後各自寫低d鬼係邊，如果全部人答案一樣既話我咪信有鬼囉

點解唔直接叫有養鬼既show比我地睇

叫佢地去睇醫生算啦 我驚佢地去到d陰森地方心理壓力太大傻左啊

冇人駁到

咁佢實諸多值口話鬼仔唔比你見, 你自己養實比你見到

信有鬼既同班耶撚一樣弱撚智

咁咪姐係假
咁多藉口
咁多年黎真係有一定有人show

search下美國鬼屋，有班大學實驗室人員去咗一間好猛鬼做科學調查。

在我認知裡，鬼呢個terms係現像/能量，所以如果我問紅色係代表咩？

危險？熱烈？浪漫？暴力？上昇？下跌？禁止？

相信問10個人，就有10個答案。

十幾年前問有冇外星人，你會得到咩答案。如果牛歡喜搭鹹酸菜係定律，難道荷蘭豆就一定要炒豬西

如果鬼係唔存在，點解會引伸冥想打坐，齋戒沐浴，甚至乎60－70年代流行嘅神打扶乩。

利申：神打扶乩呢味野我就唔信，原因我親眼見人瀨野，話請咗羅漢，從2樓條落街，俾簷篷鐵支插死

講還講, 口舌之爭 唔好試

暗物質有引力影響其他星體, 計數可証明存在, 鬼點計出黎？

唉 點解咁多人覺得多人信就等於真？
有打坐就等於真？
呢d係咩邏輯黎？

等係信鬼既人邏輯都差d？

見到嘅咪信囉，見唔到咪唔好信囉

我自己就係見到，而且佢哋近距離見到我就自動離開，如果咁都唔信就真係弱智

現像同能量有關, 你讀過熱力學未？單係熵都讀撚死你, 你讀完先9up下咩叫能量

邊洗咁麻煩，佢要見你就會出現，如果佢唔想見你就做乜都冇卵用

同埋係不可正証偽既 去咗和合石都可以話證明唔到冇鬼

用不合邏輯去證明無鬼
睇黎你讀大學都係冇乜用

巴打你又見咩鬼啊
咩形狀架今次

有冇ufo

我淨係見到你係度9up

駁唔到就話人鳩up

都係啲傻閪假膠太悶所以開post鳩噏
冇咩野大家可以走

又一個傻鳩

咩又，自己係都唔好拖人落水

都話咗人一個，只係呆啲，同周邊環境明顯格格不入，有時得白色衫和眼耳口鼻見到脚但唔見對手，日頭夜晚都見過，街市醫院消防局會展學校都有，唯獨係差館未見過

駁你做乜，你又見唔到鬼，同你講咪盞9up，一陣又話你讀過熱力學未

行轉政府醫院啦，好過去和合石又安全啲

巴打我勸你睇睇醫生

AGGER

有d野係邪到你唔敢相信
有次親眼見過幾隻狗圍住一棵無人嘅樹係咁吠 呢樣有冇得解釋下
利申 唔信 不過寧可信其有

點會冇去過呢

我親眼見過，反而變得無咁驚
你知一樣野存在分分鍾仲擔定過唔知佢存唔存在

咁你預測我會見到啲乜？又發生咩事？唔該講清楚先，

無病無痛去睇咩醫生，早排有家人去世守夜，又係醫院見到，其實無咩好驚，佢又唔係求你幫，各自做嘢幾好吖

咁你去咗醫院邊部門呀

唔信但唔會主動挑釁

咁講法又覺得自己好似係信

巴打你應該幾嚴重
去睇睇精神科好d
香港有7份1人有精神問題

冇得預測，純粹因為醫院唔係郊外地方，人生安全啲唔洗驚俾人打劫

其實我都唔明啲人話墳場容易遇見，我就覺得醫院同會展容易遇到

屌得好

急症 住院 仲有其他唔記得

你快D睇醫生啦

多謝關心，我公司入職規定要定期做心理評估，今年我通過咗冇問題

個d係小兒科野黎
未必適合你
你去睇睇專科好d

大家可以參考下

你應該去BB房個層同樓梯，再唔係就去停屍房附近，普通病房少有

我想睇下張相

你又知我個啲係小兒科

鬼其實一啲都唔恐怖，最恐怖返而係人心

不過而家少見咗好多，只係去醫院時難免會撞到

你唔好咁柒成個耶撚咁得唔得

真係好撚低智商

冇預測嘅實驗係冇意思既

我又唔係科學家，打工仔一名，我只係利申見到佢哋

你叫我去醫院喎
咪重複緊你見鬼嘅實驗囉
我都唔係科學家，但係我都可以以科學態度去檢視鬼

少左都好d
如果嚴重左真係要睇睇醫生 可能係癌症

你話要用科學態度去檢視鬼，咁我只係提供建議場地，首先安全，第二機會率

我個人覺得醫院係最安全和機會率最高嘅地方，至於預測，留待你去分析和實驗

都係嗰句，信則有，不信則無，何患無詞

咁個實驗點先為之成功/失敗呀？

有冇睇我上面嗰條link？當一個參考

見到有咪成功，冇咪失敗，咁撚簡單

睇左，以前去留學時有睇過campus裡面精神科醫生，report話正常無事，返黎工作做body check，又pass，你講過堆野我都做晒，都係pass，只能講我係佛系人生

不過有樣野奇怪，阿差賓仔鬼佬都遇過，唯獨是一直而來都冇遇過自己親人

咁如果見到鬼，實驗失敗，即係你你嘅聲稱我係重複唔到，個假設無效

想問吓, 商場賣泰國神怪嘢嗰啲係唔係好多?

「我唔知點解會有幾隻狗圍住無人嘅樹吠，所以一定係有鬼」

柒你老母 佢自己講得唔清楚 又話有見過又話唔存在 句野個邏輯本身就有問題 你地唔去搞清楚樣野由得條友含糊過關吹到幾大幾大仲好意思怪人低智商 柒撚懵懵

你真係讀緊u ?
科學證明唔到有唔代表係冇wor
有好多野科學解釋唔到或者未解釋到

我見唔到有，應該我冇緣，或者我同嗰啲神怪唔夾，唔俾我見

你應該係耶撚 耶撚最鍾意用依個point

科學係用人類既認知去作為一個基礎. 而往往我地好多野既認知都係基於人類科學去作思考.

以前既人因為科學水平唔夠, 就一直認為其他星體係圍繞地球轉, 喺哥白尼提出既日心說講出黎果陣, 情況都同你依家話世上無鬼存在呢個case一樣, 俾人話佢on9. 直至之後伽利略都提出證據, 去支持哥白尼, 到最後先認證到哥白尼既日心說是對的.

人類探索到既事物, 佔呢個宇宙億份之一都可能無, 點解要一黎就咁武斷咁實牙實齒認定呢樣野係on9係無呢？

最後都係果句, 寧可信其有.

屌你老味樓主傻閪假膠咁都引到堆人講咁耐
犀利

你要我提供一個百份百見到鬼嘅方法，我做到就攞諾貝爾獎啦。

其實你有冇去實際行動做簡單資料收集，再用一段時間去做記錄統計，先做數據收集然後才定實驗標準，例如磁場幅度，溫度，時間，空間，數量，好過坐係度稔點做假設但冇數據支持。

你都入咗嚟留名，咁大家都係傻西

樓主出街小心啲 話晒今日就係農歷七月十四

你講到佢好似第一年過七月十四咁

我都算半個耶撚，雖然我被強制性讀咗7年聖經

正如地質學家都解釋唔到點解聖經所講嘅大洪水出現響北半球，南半球無事。

紅海海床亦有人骨馬車

有時歷史文獻可能係有誇張化，但好難無中生有，

你自認

我覺得寧可信其有咁囉，

D人真係好撚好笑
大大聲話自己信世界冇鬼
叫佢今晚去墳場訓翻晚又選擇性失明
你自己見唔到就話人地見到果d唔撚係
見過既人一定會明
樓主想搏存在感咪去墳場證明大家係錯架囉

又唔好咁講，呢個世界高矮肥瘦型英帥靚正索毒撚宅女都有，只係你係邊一分子。

思想決定行為，行為決定習慣，習慣決定性格，性格決定命運

例如你係古天樂，遇到毒撚機會少好多。

係你閱讀能力有問題 唔係我講得唔清楚

一樣野你又話見過又話唔存在都可以話自己唔係講得唔清楚

我見過你死撚左 我見過你叫雞 我叫過你生花柳

你咁講 咁所有野都存在啦 咩比卡超 數碼暴龍

唉 救命
我係話見到d人地講所謂既鬼 不過後尾都發現唔係
係咪咁難明

駁唔到就直接擺低粒膠

咁你開頭就唔好話自己見過啦 你見果d根本都唔係 咁算係見過咩 咁簡單既邏輯你係咪都係唔明?
救撚命 連登仔d邏輯真係弱智

連見都未見過嘅上帝都有人信, 咁連見都未見過嘅鬼有人信都唔奇喎.

P.S. 我兩樣都唔信.

你又知你見過個d係？
我諗你同我d fd一樣 見到d可疑野就嚇到傻左 之後話撞鬼

D人真係好撚好笑
大大聲話自己信世界冇海綿寶寶
叫佢今晚去海底訓翻晚又選擇性失明
你自己見唔到就話人地見到果d唔撚係
見過既人一定會明
樓主想搏存在感咪去海底證明大家係錯架囉

我幾時選擇性失明
上面咪講左
我唔會去
因為人類天生怕黑同陌生環境
兩樣加埋黎 正常人都會驚
所以我咪話所謂既鬼係由恐懼而來

你d邏輯真係好撚on9
你邊隻眼見到我講見過 又憑咩認為我同d fd一樣見到野就呆左 你呢d毫無理據既假設同幻想同你d fd一見到d奇怪野就聯想係鬼有咩分別
我靜係唔知點解你講見過但又唔存在既野姐 錯左又唔認 講到冇野好講就打稻草人亂咁屈個立場比人之後攻擊果樣野
好弱智

所以由細到大既教化好影響人既諗法
一見到可疑野就會聯想到鬼

你既邏輯先有問題
你點解覺得我見既個d同其他人見既個d有分別
你已經假設左有鬼
咁我點解釋都冇用
只要我話我見既個d最後發現唔係所謂既鬼你就可以話我見既個d根本唔係鬼

咁樣根本任你吹

正常人見到可疑野應該係聯想有賊，點會係鬼呢

直接聯想去鬼嗰啲人，一係心中有愧，一係學你話齋有精神病或者cancer

先唔好討論我有冇假設有鬼 或者根本有鬼存在
就算真係有或冇都好 係你角度 你明知果樣野唔存在但你竟然可以答得出你有見過 你覺唔覺得最先製造呢個邏輯謬誤係你自己
我從來都係講你既講法存在謬誤 但你一係就話人理解有問題 一係就打稻草人 本來你唔明都廢事理你 連登仔邏輯係弱d 但你個豬隊友又要挑返起黎講

點解會係賊呢？
黑媽媽你見到團霧仲識雙眼發光 我諗d人應該唔會諗到係賊

我咪話我見過d所謂人地稱為鬼既野
姐係我見''鬼''
明未啊

之前咪有精神科醫生講過見到鬼既人係思覺失調係精神病黎，食精神科藥食藥食一排D病人就冇再見鬼。

班友會選擇性失明 繼續覺得佢地見鬼
唔肯承認自己有問題

咁嘅情況下，我只可以話你無常識，睇少啲戲多啲去參加野外求生活動。

去到野外，晚上黑媽媽見到有對眼發光，呢啲情況緊係遇到狼或者野豬啦

呢啲咁基本野外知識，相信求其搵個農民都知

分享少少
中學嗰時上個fd屋企打機，佢公公喺度瞓覺，
瞓瞓吓就突然講野，佢婆婆就攞cam出嚟錄。
我fd話佢地睇過好多醫生都話佢公公正常，
直至去搵師傅先知因為佢公公有仙骨，
所以經常會瞓覺比鬼上身，等佢地放返生前嘅怨氣。

自此我就信有鬼

關我咩事
而且呢個只係例子
只係想講d人見到可疑野就好易話係撞鬼

人地話你冇見過梗係咁講 你既回答係你見過 但你見過果d唔係
你要你既講法成立 除非問你果個見果d同你fd見到果d係一樣
但你憑咩肯定係一樣呢 你都係靠估 同頭先打稻草人話我同你d fd一樣既虛構幻想係冇分別

否則你只可以答你冇見過 但你見過類似鬼既野

一句我見過鬼 同 我見過類似鬼既野 係觀念同說服力上已經好大分別啦

講夢話當然正常
我老竇都會 咁我老竇係咪又有仙骨
d師傅真係易搵食

信有呢回事 但係我認為只係被人神鬼化太多 作到能力大太多 正正因為民間吹到大過頭所以令人唔相信鬼呢回事，我信有鬼 但係唔覺得 鬼 呢個名稱係最好嘅叫法 可能有其他更科學嘅叫法 始終相信科學可以解釋到，只係依家唔得

我上面咪講過係一樣
同fd一齊撞所謂既鬼
班友嚇到話要即刻走好猛鬼
點知係狗黎
呢d例子太多
我唔想一一講出黎

精神科可以解釋
上面都有巴打講過 係思覺失調

佢當然唔係普通發開口夢會去睇醫生，
佢講嘅野永遠都係代入一啲死咗嘅人，
甚至講咗一啲佢本身唔識講嘅語言。

樓主你引戰不如去創意台
理性啲謙虛啲討論先有意思

見過好難唔信 係屋企一個櫃條縫度見到個影係咁講野指手劃腳 當時成個廳得我一個 條縫仲要係冇可能有影投射到落去

我唔係想引戰
可能你少接觸開口夢
我好多屋企人都有 特別係年紀大既個d
佢地開口夢講野有時係唔清唔楚
發出d詭異既聲音or好似念咒咁
之後又講d奇怪野

其實大多數都係發惡夢or訓得唔好

你係咪on9 你點肯定問你果個所見既鬼係同你fd見既一樣 你同上面問你果個人一齊見過佢所見既鬼?你仲好意思拎你fd個例子打成幾行字黎答我?

我換個例子
a聲稱係大嶼山見到外星人
你同係fd係南丫島見到你fd聲稱既外星人而且發現左唔係 之後你就講 我見過外星人 我亦都發現左佢唔係外星人 但你堅持你話你見到外星人 及後你係從未了解a所講既一切前 更補充講 因為你係南丫島見到唔係外星人 所以你肯定a所見既一定同你一樣 你可以用你既例子黎否定外星人既存在

你覺唔覺得你咁樣好on9?

之前同個frd一齊見到 當時唔敢講 行出咗棟大廈先敢 問個frd有冇見到
佢話有 形容既特徵同我見到既一樣
人生唯一一次見到 仲要同朋友一齊見到
有時啲野真係唔到你唔信

p.s 人生第一次照鏡

可能佢十幾年嚟每次瞓覺都有發夢
發嘅全部夢都係角色代入
仲要次次都開口講出嚟

亦可能係真係有鬼

d人見所謂既鬼係有好多原因
我只係講一個比較大路既原因
可以係恐懼 姐係我講既個個
可以係精神病
可以係比人玩

上面都有人講左 一d成日見鬼既人去地精神科食完藥就冇再見過

樓主呀樓主，你根本就唔係想知呢個世界有無鬼，因為你已經肯定係無，叫你去證實，你又反問點解唔係信有嘅去證，我就覺得奇撚怪怪，明明係你唔信，反而自己唔去證實下。
你話叫養鬼仔嗰啲人去證實你睇，但其實養鬼仔又好搵個神仙上身都好啦，其實原意真係唔係俾你表演。
再者，人地話見到嗰啲，你又叫人去睇醫生，咁點同你討論呀

寧可信其有

應該係年紀大就會成日有開口夢
我老竇自從幾年前就開始成日有開口夢
最近我啊媽都開始有

不過個人平時心情係點都會影響佢發咩夢同開口夢
心情特別唔好個時d開口夢特別得人驚

既然你講左咁多可能性咁多不肯定性即係你冇見過a所講既鬼啦 咁你憑乜野答人有見過 即係我再上一段既野冇錯啦

其次係科學既野從來只係可以係個別事件上鑑別果樣野係咪真係存在或者係證明係果件事上面唔存在 而唔會講到除左係呢個事件外 其他既全部都唔存在 如果你揸住一小部份野 好似你拎住你同你fd所謂撞鬼既經歷黎判定所有人見到既鬼都同你一樣 咁就已經唔係科學 冇根據啦 只係你個人既猜測同假設 同你fd見到小小野就聯想係鬼係冇分別

因為都冇人證明到有鬼存在 點解要我浪費時間去證明佢唔存在？
唔通我話比卡超存在 我叫你去證明佢唔存在？ 正常都係我去搵證據證明比卡超存在 之後你再證明我係岩or錯

如果養鬼個d係真
點解佢地唔去證明 一次都好
證明左就大把人信
可惜永遠冇人肯證明
而且我冇叫佢地表演 我係叫佢地證明

可能人地真係見到呢
我夠唔信，但我點會知人地撞鬼係咩一回事

咁其實都唔洗討論，
人地見到鬼就一定係睇錯/有病
同"每個人睇到嘅顏色係咪一樣"呢條問題好似差唔多。

佢地話我冇見過鬼
咁我咪話我見過所謂既鬼

同埋你咁講姐係要每一個case都要去證明一次
呢個係冇可能
就好似統計學咁 唔通計算個個人真係每一個case都check一次咩？
入口檢查都唔會咁做啦

你搞清楚 人地話你冇見過 你反駁人話有 而人地問你既係佢提出既鬼 而你既反駁既理據同人地提出既野根本唔同 所以其實你唔可以答有 你係咪仲唔明

其實外國有科學證明靈體既。不過係英文你未必識睇

我細個就見到。而家係見唔到但會感覺到。我老婆亦都因為我而感受過(去外地酒店)。詳細唔講了。

有啲人本質係特別易遇到。你覺得有精神病。
有啲人遇唔到。我會覺得佢特別鈍。

你問點證明我地見到果啲係鬼。
我問你點證明你見到果啲係人。

睇樓主既回覆多數都係睇鬼片鬼故而得出結論。

而無深入研究過。

你想證明咪自己去泰國東南亞果啲地方。做下啲唔尊重當地人/佛既行為試驗一下有冇鬼。

我成日同人講。我唔希望人信有鬼。因為唔信既多數係因為未見過。而我就會講你地睇唔到係幸福。我希望你繼續唔信。

但我無責任去令你信。

所以抽查既結果唔可以話係百份百準備 更加唔可以遑論唔存在

好奇一問，你敢唔敢半夜自己一個去墳場行個圈？

過往咁多新聞，都話科學解唔到嘅事發生，已經有事例啦。
你呢個講法十足十我細個讀耶教學校，我唔信耶穌，如果有，不如耶穌直接係我面前出現啦，最後梗係無出現啦 但我並唔會否定耶穌，更加唔會叫信耶穌嘅睇醫生

利申：我信佛嘅

我話我見過所謂既鬼已經係話除左呢d之外其他冇見過
而我話既呢d所謂既鬼既意思係人地見到既鬼好可能就係呢種

姐係我見過因恐懼而生既所謂既鬼
當然精神病個d而生既鬼我係睇唔到

其實做個實驗就證明到，搵個地方聲稱有鬼嘅，搵班人逐個入去然後出返黎講返個特徵，但點解啲鬼怪都納入唔到科學，即係仲停留係老吹階段，以前我聽到話某個廁所見到鬼夜晚冇人時我都照入去睇下有冇，因為我諗過如果畀我見到肯定係今世紀最大發現，但現實係乜都冇，係班鬼怪撚先係要被研究

有source你就擺出黎啦

成日都唔明 鬼係冇被正式承認過既野黎
而你而家話存在 當然係你搵證據出黎 點解會係我
都係個句 唔通d人話比卡超存在 不過冇證據 然後你去搵佢唔存在既證據？

成個邏輯先後次序錯曬

自己追post

其實外國有科學證明靈體既。不過係英文你未必識睇

我細個就見到。而家係見唔到但會感覺到。我老婆亦都因為我而感受過(去外地酒店)。詳細唔講了。

有啲人本質係特別易遇到。你覺得有精神病。
有啲人遇唔到。我會覺得佢特別鈍。

你問點證明我地見到果啲係鬼。
我問你點證明你見到果啲係人。

睇樓主既回覆多數都係睇鬼片鬼故而得出結論。

而無深入研究過。

你想證明咪自己去泰國東南亞果啲地方。做下啲唔尊重當地人/佛既行為試驗一下有冇鬼。有啲野你玩唔起。

我成日同人講。我唔希望人信有鬼。因為唔信既多數係因為未見過。而我就會講你地睇唔到係幸福。我希望你繼續唔會信(繼續遇唔到)。

但我無責任去令你信。
你可以繼續係度打飛機話啲人駁唔到點點點。不過我提提你講野要用個腦諗諗先，無論用鍵盤定口，將來受果個都係你。

唔小心認真左

我證實唔到有，但我唔會否定囉

d人係咁
如果火影係幾百年前存在
d人有紅眼病就可能會話係進化緊去寫輪眼
之後心理影響下又話睇d野越黎越慢

你老母你真係弱智 講極都唔撚明又兜返個圈
我理西得你可唔可能係咪呢種咩
咁人地問你有冇見過鬼 佢所指既係存在既鬼 而你既立場係唔認同鬼既存在 亦都冇見過鬼 咁你憑乜野答人有見過呀 你明唔撚明呀 至於你又up乜撚77你見既係你fd所謂既鬼 係你自己on99答非所問呀 唔係你冇講錯呀

算啦，樓主係咁撚樣，但就自己啲邏輯都未搞掂。
你可以唔信，但唔可以否定有無。
意義先於真假呀，樓主識唔識

唔用腦個個係你
見到呢d野唔係去check腦而係覺得自己撞鬼
呢d思想真係好落後好封建

同古代咩有天災之後話係咩咩神憤怒冇咩分別

不過而家民智已經去到唔再信咩山神憤怒既程度 唔知要再過多幾多年民智先會去到唔信鬼
不過我一定係見唔到個一日

呢個係你嘅假設，我話你知好多人唔係好似你咁諗嘢，佢哋都係覺得有賊和動物。

睇嚟你真係少出去見下世面

人地有錢就要比你駛
人地知既野就要教精你

唔教你就等於係假/唔存在?

用自己能力去求證啦。

其實我段野係想提點下好似你呢啲心態既人。唔好下下靠人地。

我入面亦講左我無責任要你信。
只係我覺得你既回覆好自我主義。
(因為我唔信，以所你地咁多個信既人要證明比我睇)

好小朋友。

一係你今晚落街鳩叫唔信有鬼快來搞你試下

你有冇食過蘋果啊？
我只係食過假既蘋果

咁樣你明唔明？

咁你係咁就否定有真蘋果呀？

係呀係呀我都覺得個腦係有事。花啲時間係連登認真答啲無腦既人既問題。

你同啲細路仔一唔合心意就摞地無咩分別。

信就好落後好封建。唔信就好先進好突破。

咪又係你自己咁諗。

on9 你連自己講乜都唔記得
人地問你有冇食過蘋果
你答有。點解有?因為你食過假既蘋果
即係你根本冇食過蘋果 但你答有
即係你只係一個遇過d類似但原來唔係鬼既人 但你答得人地個有 即係你係話你自己係一個遇過鬼既人

你自己唔信就咪唔信 冇必要challenge信嘅
我自己本身都唔覺得係真 但預過啲解釋唔到嘅嘢先會信
唔係疑神疑神嗰啲 真係撞到

算啦，佢嘅邏輯就係呢個世界唔係A就B無可能係C

但物理定律都發展咗幾套出嚟去套用落唔同環境和時空啦

除咗鬼呢樣嘢，宇宙好多嘢都暫時無法用科學去解釋，

依佢個concept，無法解釋嘅嘢就當係唔存在，咁我哋可以直接收皮

支持樓主實際行動證明冇鬼

1. 半夜去墳場每隔一個位派一個壽包
2. 派完收番哂佢

記得拍片

一開始冇定義鬼係咩

我個句只係話我遇過呢d情況 姐係假蘋果
意思係話有呢個情況存在

但咁唔代表真蘋果存在

我信有比卡超，你信唔信？唔信既話你就去證明比我睇冇比卡超

科學？又係個d度到em field就話有鬼個d？

我唔信，但我唔會否定有無比卡超，亦唔排除呢個世界或宇宙有無，我無否定你，信同唔信係可以共存。

但樓主直頭話無！信嗰啲人重有病

但你話信有比卡超我接受。

拎鬼同宇宙科學黎比

你鬼有咩基礎theory支持？
有咩係被觀察到既？
有咩係可計算既？

唔通我話比卡超存在 不過冇野可以證明住 咁你信唔信

咁夠唔代表蘋果唔存在啦，係咪吖！

我冇話信個d人有病
點解呢到d人咁鍾意屈我

我係話成日見到鬼既好大機會有精神病

其實外國有科學證明比卡超既。不過係日文你未必識睇

我細個就見到。而家係見唔到但會感覺到。我老婆亦都因為我而感受過(去外地道館)。詳細唔講了。

有啲人本質係特別易遇到。你覺得有精神病。
有啲人遇唔到。我會覺得佢特別鈍。

你問點證明我地見到果啲係比卡超。
我問你點證明你見到果啲係雷超。

睇樓主既回覆多數都係睇寵物小精靈而得出結論。

而無深入研究過。

你想證明咪自己去純白鎮果啲地方。做下啲唔尊重當地人/訓練員既行為試驗一下有冇比卡超。

我成日同人講。我唔希望人信有比卡超。因為唔信既多數係因為未見過。而我就會講你地睇唔到係幸福。我希望你繼續唔信。

但我無責任去令你信。

當然啦 因為有假蘋果呢個分支

我都唔撚明，點解鬼一定要係邪惡恐怖
唔可以係友善可愛架咩

乖啦，快d去睇醫生

因為佢係黎自人既恐懼心

咁無精神病嗰啲，就係睇錯啦一定

咁完得啦呢個話題

未必 可以係有cancer
可以係比人玩等等

駁唔到咪算囉

美國 康乃狄克鬼屋事件

你自己去睇下啦，一味話無，你自己又拎唔出確實例子話鬼係唔存在

你有睇錯係鬼呢個分支
點解唔可以有真

又嚟精神病，有精神病個啲都食藥醫返好啦

仲要定義鬼係咩? 咁都仲想賴?
你不如話你聽唔明人地問乜好過啦
人地問得你就係講緊佢認為存在既鬼 而唔係你所講既唔係鬼既on9事件 係你自己定義左呢d都係鬼咋 唔係問你果個覺得呢d係鬼 咁你答乜野人有呀
你果句?你大大聲答人唔係有見過呀

a:你冇見過外星人梗係咁講
樓主:我唔係冇見過 不過我見果d唔係外星人

人唔笑狗都吠 仲要堅持十幾頁講自己咁講冇錯

當然可以 不過前提係你要拎出證據

係啊 不過好多人唔知自己有精神病

都係個句
你有冇食過蘋果？
我只係食過假蘋果

嘩嘩嘩你講講下自己講既野越改越遠

唔撚洗啦咁 重證咩據姐，只要鬼有1%機會存在，咁佢就有機會存在啦，岩唔岩吖！

我依家又唔係要你信有，係叫你咪撚否定人地信炸嘛，信又話人低智又點

咁同讀u有咩關係

當然岩
不過你要證明點解鬼會有1%存在

雖然樓主係囂咗d, 但其實佢冇講錯喎
有冇聽過Burden of proof, 個舉證責任係喺主張有鬼存在既人身上

你話佢小朋友其實睇你兩個講野你仲小朋友過佢
你講到見唔到鬼既人係鈍, 好似認為自己係被選中的細路咁, 點解咁都可以有優越感

嗰句乜鬼見唔到鬼既人係幸福, 同d港女話"聽唔明xxx既情歌係一種幸福"有異曲同工之妙

樓主今晚七日十四凌晨去停屍間敲門OK？

唉屌，樓主好撚蠢，講極都唔撚明，我上面post左條link，你自己睇啦。
意義先會真假，現階段你又證實唔到無，我又證實唔到有俾你睇，咁信同唔信都可以共存啦！
有證據你都唔柒信架啦，一定又話假又乜，最好有鬼企係你面前，同你講，我係鬼呀。

一日仲有宗教，一日都仲有鬼神說依啲嘢，過多1千年左右，應該無哂d信仰，每人做自己信自己，世界先夠發達，今時今日其實人類思想仲係好落後，所以昂宿星人從來都以旁觀者觀察我哋，等某一日人類都明白咩係光同愛佢哋先會帶我地提高維度

受過高等教育 思想應該有批判性 唔應該比單純眼前所見既野蒙蔽 你見既野未必係真 未必係你諗既個樣野
點解一見到個無腳女人就要話係鬼？ 呢個諗法係我地由細到大潛移默化出黎 點解唔可以係你自己個腦有問題？
點解d鬼係呢到出現 點解鬼唔被認可 當中既原因有冇諗過？

一但見到d野令你驚 就令到人既理性都降低埋 加埋由細到大既教化 令到d思想批判性唔夠好既人失去理智 相信係鬼

你都要睇醫生

姐係中二病

佢會好似對我d留言扮睇唔到 明明自己錯答唔到就扮睇唔到

咁邊個國家民智多
舉例嚟聽吓

都話精神科解釋到

我講既地方未必係國家
例如農場同大城市

係 我現實中都有見過啲咁嘅人，一尾叫點做點做，永遠覺得自己岩一樣，永遠沉醉係自己世界一樣。

上面話俾醫生check完 而正常嘅陰陽人
乜你有同醫生講自己見要鬼咩
你咪又係隱瞞

既然你都隱瞞病情，個結果仲點會準呀

啲陰陽人真係好煩
死都要信自己有陰陽眼，唔肯信自己有精神病/幻覺。
當然啦，你地唔肯對症下藥，都無所謂。反正唔正常嘅唔係我地。但點解要宣揚你地嘅精神病係鬼呢？

你地咁做其實係影響緊我地呢班正常人

我post埋link俾佢都當睇唔到啦

屌算啦，可能平時無人陪樓主傾計，其實講到尾，樓主鐘意點咪點囉。佢話100%無咪無再講落去都無意思

我都覆左佢 做咩姐你地？

叫你去醫院做測試，你哋又話要預計結果成功先做，話見到鬼就係精神病，睇完醫生又話隱瞞病情，post咗例子又當睇唔到

真係龍門任你擺

我老婆信到十足十。
自己返工整親又話有鬼作怪。
佢係信到，我同佢去旅行，我一講個鬼字，佢即刻屌尻我 。
果次同佢去鰂魚涌地鐵站，諗住搵d野講下，問佢有冇聽過一個行唔完的樓梯的都巿傳說，又小到我飛起 。

跟住我話呢排做野多阻滯，佢話梗係我平時亂講野，話冇鬼冇盛，依家比鬼玩

你未撚覆我吖嘛，打字打得慢，定太多要覆未覆到呀

精神科解唔解釋到點解你最初明明係:
a 你冇見過蘋果梗係咁講
樓主 我唔係冇見過 不過我見過假既蘋果
但後尾講講下變左:
a 你冇見過蘋果梗係咁講
樓主 我只見過假既蘋果
你仲聲稱:都係一句

精神科解唔到但我可能解到 就係你吹大左收唔返 又唔肯認 又要大大聲應人你見過鬼 但你見既根本唔係鬼

最後咪講左係咁岩天氣原因lo

你都戇鳩
講醫院
大把人出入醫院啦
你當全部人都盲嫁？

唔好講廢話，講咩去醫院見鬼都戇鳩嘅
夠膽就去醫院做統計，訪問一百個人睇下幾多個人話見到鬼就最實際。

好肯定個結果
一定會精神病患者比例細
（識唔識咩叫統計/比例）
咁你係咪會信係精神病嘅機會大啲？

冇錯
係佢地懶係學識
屎係無聊同埋污衊既
等於你老母或者大姨媽由細到大
鬼就係恐怖既一樣
所以就算陀屎唔臭 你都一樣睇佢唔起
鬼唔埋黎咬你都一樣會驚
如果我地能夠反轉呢個觀念就得喇

一直都信
但人仲恐怖過鬼

兩句咪一樣
你有冇見過高達？
我唔係冇見過 不過我見過日本既1比1高達全部都係假既

咁真既高達存在？

我都知好多人話見鬼其實係自己心虛或者幻覺，例如電影beatiful mind故事橋段，但自己見咗三幾年又無穿無爛，只能講呢啲真係自己命水同佛系情商

而且有見鬼呢個功能搵唔到食之餘對我日常生活無乜用

鬼其實是一種能量，祂不分晝夜的存在這世界上；如果是一隻枉死的復仇鬼，祂因為能量大，所以就可以影響到我們的視網膜神經讓我們產生幻覺。

樓主自以為高人一等攞優越感

好撚肉酸

你都識講可能係幻覺 但你又偏偏覺得你睇到既係真

你真係弱智架喎 老老實實樓主你咩學歷咩科 你講定出黎等大家有個心理準備校返岩個程度先同你講野
咁都係一樣?
如果你答 (冇 我只係見過類似鬼既事)咁就一樣 e家你係答有呀

其實我比較想知道有冇輪迴，有冇前世今生

重點唔係有定冇
而係信果啲人唔係理性諗夠竟佢係啲咩
或者了解佢地套邏輯
而係話好驚 唔知驚乜
仲要連登又要知有鬼 又唔信耶穌
姐係信有鬼但又唔信有神

我就乜都唔撚信

根本你地成班陰陽人都弱智

我在另一個講鬼post
講緊一個 最貼近現實嘅解釋
都可以唔同意
堅持話有鬼

寧願信一個無證據無科學無邏輯嘅解釋=有鬼

低智生物就死開啦
成日講有鬼有鬼
2018年喇 搵段片睇下都無
都低低地

ching 好慘 呢d人冇計 點講都唔會信
最主要第時教自己個仔小心d就算啦

都係留番d專物理既巴打覆你算啦

人地問緊你有冇見過真既高達喎 你答有見過? 人地問你有冇法拉尼 你拎架玩具車出黎唔係想話自己岩呀?

你方向錯左。我無話佢錯。

我講左2句說話去比較2種觀點既人。

而你只係著重係果句睇唔到就係鈍(可能講中左你，但我無心，講句唔好意思)。

你感受唔到某啲感覺，就笑人話港女，被選中的細路等等某程度上係可以理解，呢啲說話有咁上下年紀同見識既人都唔會講。

有啲人喜歡幻想自己-如果係我遇到呢啲事。我就會咁咁咁……唔同你地。呢種以自己為起點又自以為自己睇得好通透先係優越感。係典型入世未深既人既諗法。

同我又要重複一次。我無主張人地信唔信。我只係講緊唔同觀點。唔好成日話咩要人信就要拎出證據。

最後。小唔小朋友大家有眼睇。我都無謂解釋。

邊到黎既'真既高達'啊
你屈人都要有個譜

有冇見過高達？
見過 不過係假既

如果呢句咁都有問題我真係無語了

百幾級『風降現象』咁啱得咁橋就係摩西過红海發生，又唔見香港維多利亞港呢百機年嚟遇到好似摩西分紅海咁

進入香港嘅颱風都試過幾次彈出又彈入啦

其實我想指出嘅重點嘅係，好多嘢科學邏輯只能夾硬解釋，甚至乎暫時無解

最憎陰陽人係
佢地其實見到啲咩幻覺都好
唔影響我地正常人就無乜野

屌佢老母 今個星期我公司個陰陽人仲要射波！
射足一星期
同老細講就話自己病
同我地講就話在公司唔舒服

講埋呢個陰陽人嘅特質
除咗蠢同無邏輯之外
最重要係有被害妄想症

上年有個女同事帶月餅返嚟請大家食
佢夠膽死襯個女同事行開 話佢好陰濕
想食肥其他女同事

大家如果有幸識到呢啲屎忽鬼陰陽人
真係要了解下佢地份人
我人生入面就有幸識到兩個
兩個都係咁上下弱智

邊有咁岩 呢句解釋好笑 墨菲定律有聽過？

人地講得出:你冇見過梗係咁講啦 呢句 你唔係覺得人地同你講緊(你冇見過假既鬼梗係咁講啦) 掛? 係既話你真係要驗下智商
人地問得你就係講緊果樣野係真啦 條女問你有冇車有冇樓 你話有之後拎架玩具車玩具屋出黎 條女屌鳩你 你唔唔係想講因為條女冇講明係真既樓同車所以係條女屈你呀?

佢地唔係弱智
係精神有問題
都算可憐人啦
而且自己唔知自己有問題

兩個嘅特點就係
成撚日射波

次次撞完鬼就話會病
即係我地成班人入面，你撞我地又撞，
就只係得你一個病

有無諗過自己嘅身體機能出問題
係因為你病先會見到幻覺，見到幻覺之後就有相繼嘅其他病症呢？

呢兩條撚屌唔識咁諗
死都話自己見鬼

醫生又唔肯去睇一次
一直堅持自己有陰陽眼

唔該你睇清楚我嘅回覆先啦

仲有麻煩你注意下言語用詞，一嘢話人『戇鳩』，咁我可唔可以話『屌你老母個臭花閪』

討論還討論，麻煩注意下禮貌

仲有你係咪想試下見鬼，不如星期六日同你走轉黃竹坑葛量洪醫院過夜，我知道個停屍間係邊，俾試下見唔見到有

連最基本既文法（but）都睇唔明
我真係冇野好講

有冇睇語言既巴打教一教佢

唔通我自拍咩，自拍咪又係對著空氣講嘢 咁同精神病患者有咩分別

姐係你覺得見鬼既人係冇可能因為精神病？

第一but乜野 不過就不過啦 上面全部都中文你講but 除左係想扮哂野之外我真係睇唔出有乜野意思
第二 原先果句野邊黎but 你開頭口爽爽應人你唔係冇見過 嚇得我以為你係見過
第三 不論but唔but 你第一句都錯仲but乜野 but完唔會錯 ? 你答你見過邏輯上已經有錯啦 仲but乜野

用返你個例子
你有冇見過蘋果
有 不過我見過假既蘋果

咁未即係冇見過蘋果囉 你不唔不過你都係冇見過蘋果架啦 你文法就真係好撚差

「你個仆街，我知你痴線都望你有日成材，你宜家同我講叫我跳落街

我一留言就俾你屈我搬龍門啦

你都戇鳩嘅
駛唔駛錫啖你
唔屌得就返bbcondom啦
『屌你老母個臭花閪』
大把低智生物陪你呀

又要借啲意鬧人又想扮斯文
真係戇鳩仔嚟

我講咗一個比你更科學嘅統計方法啦蠢人
夠膽去做未呀？

點解你講極都唔明，

你嘅邏輯就係見鬼就歸納去精神病和幻覺，

我既邏輯係有精神病、幻覺和真係有鬼

我既choice多咗一項，但你堅持話見鬼呢個choice係唔成立和不合乎邏輯

如果凌晨屋企訓覺距離4-5米見到個黑影高佬人行過，前面仲要係我呀媽係度夢遊行緊。
當你打橫訓係度，透過打開房門既角度見到佢哋行過，又行返轉頭，入左我呀媽間房。之後我大叫，我呀媽出左黎帶我入去佢間房，開左燈，得佢一個。
想問如果係咁你係咪仲會催眠自己係幻覺，自己眼花 ？

有時d嘢未見過當你好運，但係就唔好覺得自己d理論就係正確，套落依個世界就係理所當然，好多嘢你未遇過唔代表佢就係你所想既咁樣

按你既講法既話 咁點解你會覺得你自己唔係精神病？

你都識話訓緊覺
咪夢境囉

你阿媽仲要有夢遊症
你仲想你地家族嘅睡眠質素可以有好

好多迷信撚

好多弱智人士

你個方法叫科學？只係簡單統計咋

叫埋你一齊去葛量洪你又縮沙，怕見鬼呀

唉 救命
點解你講極都唔明

有，不過我見過假蘋果。

蘋果
| |
真蘋果 假蘋果

明未啊........

回佢都傻啦, mensa 大把會信有神有鬼， 唔通人地又智商低咩。

偽智者完全冇debate skill 可言

只係一個可憐既自戀狂

都話咗睇咗醫生，pass埋，咁我都算係精神病？

我真係唔識點同你溝通

因為鬼冇興趣搵你呢d人

你又想扮野兜返轉頭?
一早已經講左
人地問你假蘋果咩 人地問你真蘋果呀

你真係好撚無恥 做乜又唔拋下英文呀

縮
你縮返去你老母啦
今晚飛轉泰國啦笨柒

人地viutv 入住請敲門 去齊所謂全球最猛鬼嘅酒店
做齊惹鬼嘅方法 蚊都無隻呀柒頭

弱智人士
無視我呢段
「上面話俾醫生check完 而正常嘅陰陽人
乜你有同醫生講自己見要鬼咩
你咪又係隱瞞

既然你都隱瞞病情，個結果仲點會準呀 」

成日話自己pass
戇鳩鳩

其實如果你怕 或者你想講你忽然有事唔得閒 可以直接講出黎 你提出縮去人地老母到呢d又真係好無謂同冇乜邏輯可言

話你地係低智生物真係無錯

咁我而家叫你今晚十一點長洲等
唔嚟就等於怕

Ok?

要通過鬧人遮掩自己醜態，佩服佩服

自己齋講唔做，睇下啲馬騮片就當係事實，點解做人咁無知

我屌你老母啦 今晚過黎西灣河呀笨柒

係因為你弱智》所以俾人笑弱智
睇馬騮片？

咁就你親身啦
約你今晚十二點和合石，唔嚟等於吹水鳩up淆底
Ok?

「其實如果你怕 或者你想講你忽然有事唔得閒 可以直接講出黎 你提出屌去你自己老母到呢d又真係好無謂同冇乜邏輯可言」

你睇你幾撚柒同戇鳩

我屌你老母啦 又長州又和合石 去葛亮洪囉笨柒

去長洲有卵用，同我一齊直接去停屍間啦，幾條條咸魚係晒裡面，好過去啲山墳凶宅

我無謂下同無邏輯下就令你自認左係低智生物

其實如果你怕 或者你想講你忽然有事唔得閒 可以直接講出黎 真係好無謂同冇乜邏輯可言

你未就係你所講既低智生物?睇黎我真係幾無謂

你啲邏輯錯撚到呢
俾人笑你低智竟然會覺得對方自認

但你自認無謂同無邏輯 就大家眼見喇

我講句野出黎你話我係低智生物 轉頭你又用返我叫野話人 即係你用就高智d? 咁唔係中二病同自認高人一等係乜

如果有巴打熟黃竹坑葛量洪醫院就知我點解揀呢度。

基本上入得去都99%出唔返去，第二係位處山腰，第三個停屍間係響醫院後面，正常人可以係附近徘徊或者坐低

算啦佢都係無賴鍵戰類 佢都唔會出黎架啦 同樓主一樣又要大聲否定樣野又要唔證實 同d廢老一樣

死亡只係和你一牆之隔

你睇下你幾聰明
入得去就出唔返去
咁香港咪成日有人失蹤

有無諗過推俾多啲人知 香港版百慕達

你連反諷都未明
唔該返去讀返書啦傻仔

盞俾人笑你蠢咋

我幾時話有訓緊覺狀態
我更加無講過我係發夢
係你自己對號入座，想將d嘢改到如你所願咁。

以上情況淨係響我人生出現過一次。我果陣係訓係張床度，視覺好自然就係打橫，點解我會醒左，係因為我呀媽果陣同我一齊訓，後尾佢想我獨立，於是會夜晚等我訓著就走返去自己間房訓。於是好多時佢走無耐我會從漆黑一片入面醒左，果晚我醒完就無再訓過，證明果晚發生左之後我係無再入睡從而發夢。

跟住就係我呀媽無夢遊症，直到依家都係，果晚見到既黑影係實體黎，而我見到我呀媽唔係黑影，係普通一個夜晚俾餘光找著既狀態，而我點解咁肯定果個係黑影實體，就係因為佢經過d餘光位置既時候，佢仍然係黑色，而跟住我前面既呀媽經過就唔係，會有反射光落佢d睡衣度。

成個畫面我經歷完，到我呀媽再帶返我入我房繼續扮無嘢訓，我唔知我呀媽有無再訓落去，但係我就一定無再入睡，直到天光，仲好記得d日光慢慢照落我d眼皮度，跟住我先敢慢慢開眼，再拍醒我呀媽。果日因為無點訓覺個人好攰攰到放學返屋企訓到第日中午。

其實如果你唔肯信，人地俾幾多論證出黎你都係會否定，不過以上只係我小小經歷，話你知我點解會信有鬼，你繼續當我精神病，我全家都有夢遊症，精神分裂。你全家都好正常

「醒完就無再訓過」
你已經訓咗啦聰明

你以為自己醒咗
但其實眼前嘅景象就係夢境嚟
明未呀

犀利

你留意下你啲用字先啦

你媽夢遊係你講嫁
甚至你而家話你「訓咗」都係你講

無一樣係我自己FF

即係我用你個模式話返你就唔係反諷 你話我果d就係反諷 咁睇黎真係中二病同自認高人一等 定係你同樓主一樣選擇性失明呀 定係你睇唔出我反諷緊你?咁睇黎你先係比人笑緊蠢果個喎傻仔

哦？原來你係想笑鳩 講葛量洪條友呀？

終於發現原來你係小學雞 咁簡單嘅句子都曲解話人口失蹤

我係話病人入得去葛量洪就基本死硬，好少病人係生存而離開葛量洪

你都留係屋企上網安全啲，唔好周街走，地球對你嚟講好危險

所以未話你中文差閱讀理解差囉垃圾 佢講緊佢個經歷入面見到佢阿媽夢遊 唔係佢阿媽真係有夢遊呀柒姑碌

算吧啦你
99%出唔返嚟
講埋啲廢話

「停屍間訓係度起唔返身添呀」

你直情文盲

你中文真係好撚差 比人笑都唔撚知 仲話人傻仔話人蠢 我笑緊你呀 笑緊係自己眼中係低智生物果個on9仔呀

邏輯學其中一個重點係，證有不證無。
因為可以係你唔識你無見過，所以你以為無，但事實上有。所以證無唔可以作一個證明。

（如果凌晨屋企訓覺距離4-5米見到個黑影高佬人行過，前面仲要係我呀媽係度夢遊行緊。）

我都唔知講咩好了

睇黎信鬼既人多數都痴痴地線

有理據未講出黎囉 冇理據但又想拎個尾彩都可以求下我既 我睇下比唔比你吠2聲威下囉低智生物

i mean 我呀媽當時響我眼中係一個夢遊狀態行緊，我驚你地誤會佢係其他狀態，所以搵個貼切d既詞語去描述而已。
其實我一路都係好刻意去將d句子既意思戴落去我當刻係無訓緊覺既狀態去見到，而且點解係因為我之後無再訓過直到天光。
其實我好好奇點解你要將d嘢炒埋一碟黎講？
其實可唔可以之後討論唔好一味執著係d句子度，你覺得我打d嘢有咩唔明，我再解釋返，咁ok唔ok？

呢段野係描述緊佢果陣見到既境象喎 如果咁樣令你覺得佢阿媽個夢遊係存在 咁你會唔會都覺得個黑影係真實存在?

信鬼嘅幾位

你地嘅邏輯，表達，理解能力
都同我地正常人好唔同

你地繼續加油啦
其實你地影響唔到我地就無乜所謂
但唔好再散播謠言啦唔該

一啲「得你見到」嘅野 繼續留係你地心底就夠喇

聰明嘅哥仔
你打嘅字 係夢遊 就係解夢遊嫁啦
你想睇嘅人 理解成唔係夢遊，係其他狀態

仲要話人執著
咁係咩玩法呢

冇用架 就算係得果2個智障睇唔明都好 佢都會屈我地係信鬼先會咁都睇得明 而唔承認自己閱讀理解我小學程度 總知係樓主眼中你點都係錯 一係就係你有病

柒左屌住走 好垃圾

因為佢地真係見過咪會信囉
有好多都係假膠未見過話見過
或者咩都懷疑係鬼果啲

你真係痴撚線
點解你咁鍾意自以為是，自己覺得點點點就係點點點，你不如話我從果刻開始我已經變成植物人喇，我依家所有嘢包括上連登都係我係病床度ff出黎，包括你同埋連登本身都唔存在，依家現實仲係上緊高登

講到明我無再訓過，第朝直接返學，你係果邊一直話我訓左喇咪訓左lo......你真係好撚癲 你平時係點樣同人相處..

呢個post好多謝幾位信有鬼嘅人參與

你地好清楚俾大家睇到
信有鬼嘅智力水平係如何

真係好多謝你地
無乜其他野想分享，你地可以出返去

我話我見鬼果陣見到自己有幾千萬 我係咪真係有幾千萬呀超級白痴仔 仲想死撐?
放係成句成段咁睇 唔係逐隻詞語分開黎睇架 返去補下中文先考dse啦

做咩呀 自己柒左怕比人知你閱讀理解小學程度想offtopic呀? 你講野鐘意去到咁盡 所以e家收唔返呀 ?

其實你講個故事出黎都冇用
你又冇即刻求證
又冇影低
有大把野可以令你誤會成係鬼

而且永遠所謂既鬼都係突然咁出一出現咁 又睇唔清又冇咩實質既野

根本大部分都係杯弓蛇影

講親鬼神，宗教，d迷信撚都係一個point。
我佛祖托世，今生冇曬前世記憶能力，你證唔證明到我假？如果唔係，點解我係佛祖托世就唔得？

話撚左 樓主既邏輯就係無論咩事都好佢都會話你見既根本唔係鬼 即使佢冇任何合理推斷/解釋果件事都好 佢都會話你係假既你係錯既
自己講錯咩?冇錯
自己睇錯咩?係你寫錯

咁就係邏輯咁就係科學
我就冇見過鬼既 但我唔會否定有鬼既存在 係冇理據既情況下完全否定有鬼存在 我覺得比信有鬼既更無知更婦孺更唔講邏輯

得返隻識吠嘅小學雞

2018年喇
周街都cctv，車cam

你夠膽野外中出幾分鐘
都已經會俾人即時放上網

如果真係有靈異嘅 點會無片丫
地鐵放火都有人近距離拍片

真係撞鬼嘅人，仲唔live咩

真係有鬼嘅

中國泰國 呢堆東南亞國家一早組織咗亡靈大軍啦
你地嘅迷信 咪就係 清末嘅慈禧囉
信埋啲神怪野 以為義和團好撚勁

唔講以前
講而家啦 人類不斷進步

咁控制鬼魂去攻打美國未呀？
簡單啲啦 鬼力發電都做唔到呀

信鬼d人真係好昆

口講無憑都可以信

唔怪得你信有鬼

算啦迷信根本係精神病，我幫佢地答埋。
鬼係種能量體，要陰陽眼先得，而有陰陽眼嘅人，唔代表你見到就佢見到，就算一齊見到都形態各異

講笑咩 佢地根本唔會答你
根本駁唔到

你閱讀理解真係好有問題 上面邊到講我信 唔否定同信你係咪分唔到 唔怪得你分唔到之前果2句既分別 好心你補下中文啦 之前仲學人講文法 定係你講英文會好d 不如你英文啦

冇證據我當然話唔係鬼
咁你答我你信唔信佢講既野？

我冇辦法證明真偽 冇能力證明/否定佢存在
而唔係好似你咁乜都冇就鐵定人地一定唔存在 所有野都非黑即白 要幾細個先可以保留到呢份純真 老老實實樓主幾歲

佢地就係咁，一係就有，一係就無，點講都唔會理你，樓主岩先係個留言話:(講笑咩 佢地根本唔會答你,根本駁唔到)
我即時笑撚左 樓主你都無覆我啦屌

正常人都識疑點利益歸於被告。
好簡單a,b見到c係公園拎刀唔知做乜，冇幾耐公園有人死，未肯定係刀殺。
正常c係目前階段唔會比人當殺人凶手，係咪？

同一個道理a,b見到一現象c，唔肯定係咪鬼，正常只係現象c冇法證實係乜，但點解一定係鬼，而鬼撚最興就係，我證明唔到有，但唔表示冇，咁上面c上法庭同個官講，佢其實係神上咗法官身，個人係你用神力殺，你證明唔到你冇，所以法官你係凶手？

證明唔到有，疑點利益就係咁，否則人人9up仲得了？

照你咁講你點解要開依個po？
ching開呢個po既作用係？挑釁其他見過鬼既人？or理性討論俾例子要俾人「唔尊重」地退場？我講例子出黎俾人笑係理所當然？

都無人證實到飛天意粉神係假
如果有人信比人笑on9有咩問題

屌無追po原來一路回緊個痴線佬

樓主身為香港人其實幾lucky，無見過代表唔存在
街上未親眼見過車禍=自身非常安全

樓主就好啦，d凶宅搶住要，大把選擇，又便

咁多人覆我miss左一兩個好正常

一係你再講多次

但（講笑咩）個個你就睇到都唔覆

我想見到證據 但你都冇 咁樣可以討論到d咩出黎？

佢地本身就有立場 唔會持平咁睇每件事 你舉咩例都好 都話你假 因為佢認定你係假 無論你講咩情況佢都會係under假下面去揀個理由去解釋 至於有咩理據咩 佢又答你唔到 咁其實同冇理據下信有既人係冇分別
一d盲信 1d盲唔信
當然有d見過既我唔評論啦 因為我冇辦法去分辨
但盲唔信果d既然去笑人地盲信果d盲...

真係得啖笑

都唔緊要 一個就一時唔講道理錯左唔認 一時非黑即白 一個大大聲冇禮貌柒撚左連覆返人都唔敢靜係自己留comment係到攞尾彩 2條友閱讀理解又差又強改人地意思....大佬連登真係越黎越低質

唔好講咁多喇 .

去搵d 芧山師父，鬼皇，降頭師，挑佢地機。

叫佢地搵鬼攪你，你無事咪霸氣囉。

無膽就收皮啦，係個鍵盤後面扮智者又無行動

由頭到尾我都話精神科解釋到 但你就永遠選擇性失明

而家我有理據咁你都拎d理據出黎

不過我都估到會不了了之

因為上面已經試過好多次

先不論你有無俾人笑
如果你俾人笑，都唔係因為講例子出嚟
而係你嘅表達同埋邏輯

無事咪霸氣

又係呢d要唔信既人去證明

自己追post啦 講到煩

唔好講咁多喇 .

去搵d 芧山師父，鬼皇，降頭師，挑佢地機。

叫佢地搵鬼攪你，你無事咪霸氣囉。

無膽就收皮啦，係個鍵盤後面扮智者又無行動

樓主比d 身體物件呀、時晨八字等等係網上搵師父挑機啦

又一個選擇性失明

乜撚野精神病解釋到呀 你第一個問題都未答我啦 你究竟有冇見過鬼呀 有定冇呀 冇既你做乜講有呀

(睇黎信鬼既人多數都痴痴地線)
你自己閱讀理解差睇錯野 你肯收返你叫痴痴地線未

精神病解釋到咁人地check過冇病咁你又點解釋呀

好多次不了了之 你就真係好多都不了了之喇

真, ON9先信. 我就唔撚信啦屌你老母.
係真既唔該出來見我, 老豆.

我唔信，但係我證明。
你搵曬師傅叫隻鬼岀嚟會唔會方便少少？

唔得都冇所謂，你搵齊人，我相信樓主唔介意比八字同身體物件你。

見過鬼未個個咪答左你 你自己選擇睇唔到

精神病講法有研究support

咁你個d有冇？

大家係對等的。

你唔信有 , 但你又證明唔到100%無

如果鬼唔係呢個空間 or 唔限於你認識之中的物理學入面

無一單係有足夠証據證明無,反為疑似有的事又不停發生緊

同埋你攪清楚個 Logic: 個 case 唔係由「唔信者」去證明，而只係「借助」唔信者(即係你)的身體作為一個媒介，等「有能者」去做一個証明的實驗。

所以唔好睇得你自己咁高，你只係一件工具，因為要你信，莫過於直接由你接收個結果，免得你話其他人做假

你有撚答到咩 你拉返上去睇啦 你又想不了了之?
第2樣做乜又不了了之?咁就睇唔呀 你早幾個reply好鐘意話人選擇性失明架 做乜呀 你講講下又比文字傳染左呀 ?
問緊你人地check過話冇病呀 問你點解釋呀講第2樣 人地冇訓過見到自己阿媽夢遊果個你又想點解? 佢又有精神病?

班低智生物 咁鍾意叫人去邊去邊
搵咩師傅道士

既然你地覺得證明到嘅
咪拍片 收其他人皮囉

郁下張紙，搬下張椅都得

佢check係點check？
有講出見鬼既事？ check過既證明文件呢？

夢遊個個咩證據都冇有咩好講 我話我見到比卡超都得啦 你幫我解釋

問見過未個個仲好笑
見過蘋果未？
見過，不過係假蘋果。
咁簡單都唔明真係

有無睇人大陸MMA條友，人地就係唔信d 國術功夫有料，用自己身體去挑機，人地求真有呢份guts，用生命求證； 而你呢種人似住網上搵一堆懶係有學識的野，搬去自己把口講，然後以為自己係學士

再隔住 mon 後面咀upup ，托下眼鏡，當人地講的就係無知唔聽 ，然後置身事外，無行動

實情係你無膽，我就最睇唔起你呢d人，你係咪男人黎?

同你種人講野真係浪廢生命

兩樣唔同既野黎黎比較
偷換概念
中國武術係的確存在 可觀察 有系統的
但鬼呢？ 連存在都證明唔到 你叫我去試

我話比卡超存在啊 你唔信既話跟我個方法去試

喺喺
睇黎ching響度搵到唔少認同感
既然咁抗拒依樣嘢，咁你有無睇中邊個凶宅想入手

喂提下你 你第2個point又不了了之喎 不如你改username做不了了之啦 不過我都估到架啦 你上面真係好多不了了之喎

你想人地比咩證據你先 除非你存心覺得佢係吹水呃你姐 否則就佢所講佢見到既野 你又點解釋先
不過你解釋唔到就一定斷定人地吹水 我都估到架啦 你上面都大把啦

見唔見到果個你真係好好笑
同一個例子
你條女問你有冇車有冇樓
明顯佢問緊你有冇真既車同樓
你答有 之後你拎d玩具出黎
你話你有既你假既車同樓 所以你答有係岩
你咁都仲可以堅持你無錯?人無恥真係無敵 仲話好笑?你形容緊你自己呀?

你又攪清楚個logic 先

中國功夫係有系統，係可觀測；
不過人地係證明「中國功夫師父係有料」係錯

而「有料」呢個係無形的，只係佢d徒弟信服而已。

世界上物理學又係可觀測，但鬼又係「信而已」

兩者點解唔可以比較?

成件事最on9既係鬼神撚成日用科學既名詞去形容鬼, 磁場, 光, 力, 聲音, 由呢幾年仲出埋量子力學

明明係神化野, 你地就係都要加呢d名稱去科學化鬼魂, 既然你地已知呢d可以用普通儀器都好容易咁check到既物理現象. 咁正常人咪叫你班撚屌提供証明, 但又提供唔到, 一尾叫人去感受下, 感你老母個閪有幾深仲好啦

成日懶係科學咁用真正科學名稱去解釋鬼魂, 但又無任何數據提供到出黎, 淨係識屌人桃機, 但又唔諗下呢d用詞本身係出自真正科學上面. 叫人google例子, 連科學上最基本既數據統計又無, 咩data都無, 只係文字形容環境心情, 不如改叫愛情信箱啦

有冇咩可行方法可以見到鬼？
真心想知
我就好怕死嘅，如果真係有鬼嘅咁就唔洗驚死嘛
試過咩碟仙筆仙室內開遮夜晚上山彎腰望後面
但都冇反應見唔到
定係呢啲唔係正確方法，跪求連登見鬼大師指教

講咁多我唔係迫你去信 or 唔信

當然你有你的理由唔信，不過當你唔信的時候，世上又無方法去證明無，你又無行動去試

就突然飛上高地話「唔信」的人低智，我就覺得唔妥。

「信」有鬼未必會引發一d 不智影響到人的行為，只係心裡信而己無其他特別行為，好多人都係咁。

如果你通過因為一d極端謎信鬼神的人，而佢地做出影響人的行為係低智的，咁呢個係個「果」

你要攻擊應該係呢d人的「罪行」低智。

分番清楚個 logic .

第二個point咪講左 笑死人

一個科學界都普遍承認既證據 咁我就信

我冇話佢一定係吹水 可能係佢有幻覺等等原因
咁我話見到比卡超你點解釋？

你有冇樓？
有啊，玩具樓lo。
姐係冇真樓lo
你中文真係超級差 係要講到咁明顯先得

拿呢個巴打試埋tim 班友今次又唔知講咩啦

我又post多次

『康乃狄克鬼屋事件』

你想要證據就去google下啦

e.g 有人拜觀音，拜到借財仔去「供奉」，咁可以笑佢不智 。但我唔會覺得「信有觀音」有咩問題，我無見過但我無方法證明有，攪唔到我就理得人信or唔信

黑媽媽 仲要訓教 仲要丁屎角度。
你眼花ja

黃竹坑葛量洪醫院，星期六日夜晚嚟唔嚟去見鬼

黃竹坑葛量洪醫院，星期六日夜晚嚟唔嚟去見鬼。

到時睇下你有冇精神病（見鬼）

我講緊我講既第2個point喎 你又想扮傻呀 好無恥呀你 你肯認你係自己痴痴地線唔識睇閱讀理解未無恥不了了之樓主?

可能 你答可能即係你都唔可以肯定係冇啦

咁你有冇樓呀 咁即係冇樓啦 冇樓你講乜撚野有樓呀
有呀 玩具樓囉 呢個係戲言 你係咪分唔到 你肯認你上面講既係戲言我未接受你呢個說法囉
我中文差?咁你閱讀理解要用咩字去形容 垃圾? 廢物? 弱智? 低智生物?

算啦，我都開埋口話去黃竹坑葛量洪醫院，班無鬼科學撚無人夠膽出嚟挑機

仲有呢啲鬼神撚同神秘陰謀撚最鐘意拎"呢個世界好多野你都唔知"嚟幫自己辨護
又證明唔到自己講既野係真
俾證據又拎CIA 國防部嚟講，相同片一定仲矇過1840年代影既

黃竹坑葛量洪醫院，星期六日夜晚嚟唔嚟去見鬼。

有邏輯既就唔係鬼啦.

P.s 大學讀religious study

仲有人回佢
你睇下佢點講野先啦, 自戀既人只係想屌柒其他人之後自己企係高地, 唔係咁都睇唔出啊?

喂，你哋成班班無鬼科學撚，黃竹坑葛量洪醫院，星期六日夜晚嚟唔嚟去見鬼。

樓主有邏輯就唔會開呢個膠post引戰啦

你真係中文奇差
我話可能係吹水姐係有可能係吹水都有可能唔係 但唔係吹水冇話代表佢見鬼係真 救命

係唔係戲言要睇後尾講既係咩
不過算啦 我講既你都唔明架啦

呢個真，鬼片歷久不衰，證明好多人都唔信有鬼，所以去睇片

黃竹坑葛量洪醫院，星期六日夜晚嚟唔嚟去見鬼。

麻煩覆下啦

利申：美國讀書
係好多人信鬼 但通常都係冇讀過書嗰啲
而我識大部分大學prof都係唔信神鬼

一開始就話玩咩筆仙見鬼 而家有人玩完冇料到就叫人去其他地方

你先去拍片證明個到有鬼 之後我咪去

如果唔係我咪好唔得閒 一陣第二個又話邊到邊到先有鬼

點解仲會有人同樓主嘈
唔覺得好曬氣既咩

樓主個point就係世上冇鬼，你話你見過遇過 就係你睇錯/精神有問題，完

都係果句啦，信則有不信則冇 無論拗

正常啦 你有幾可見醫生係信鬼

打開晒度門咁大都叫丁屎
當時係凌晨，因為我呀媽開左我呀嬤間房盞燈，跟住刪左門，之後佢同隻嘢返轉頭果陣開左我呀嬤度門，一打開，d光已經照晒佢地兩個，所以個畫面係好明顯。
呀嬤間房係響我間房對面，所以
我間房門口係對住我呀嬤間房門口
我間房 ［走廊］ 呀嬤間房

我約咗今晚11點長洲12點和合石
咪又係唔嚟

對住班鍵盤戰士，約佢哋去鬼見唔覆，一味話人精神病

你覺得佢地敢去咩 一方面講到大大聲話冇鬼，一方面就淆到碌撚咁

無膽匪類，黃竹坑葛量洪醫院點都安全過去長洲、和合石呢啲荒山嘢嶺

去見鬼都去啲安全地方啦

喂 垃圾 你又話你回左我第2個point? point呢? 你又不了了之呀
你唔止中文差 你視力都有問題 你係講人地可能有幻覺 而唔係講人地可能吹水 我再追問你既可能 自然就係指緊可能有幻覺啦 點解你可以講左係可能吹水?
而且點解你會覺得我上面既文字係講緊你覺得見鬼係真? 我唔係講笑唔係串你你中文真係好差 你唔肯定果樣野冇唔代表你肯定果樣野係存在 你係咪又唔明個分別 你順手去驗埋智商啦

係唔係戲言唔洗睇後尾
但如果人地問你有冇法拉利 你答有 不過係玩具車 咁好明顯答有係戲言啦 因為你根本冇 你係咪又唔明呀弱智仔?
一係咁 你認你弱智我接納埋你呢個解釋

到底係去危險地方 所以無膽匪類
定係去安全地方先無膽匪類

我真係猜唔透

直接一句
12點和合石 有無 信鬼撚/陰陽人肯去
有就應機
無就唔好再講葛量洪

好很煩呀你班陰陽人

班科學撚叫人去和合石都戇撚鳩啦，鬼片當真

你未見過鬼，又知和合石有？

我吹雞話去葛量洪就係包有，你唔係淆底呀柒頭

鬼打手：你可唔可以證明100%冇? 證明唔到點解話冇?

但係啲打手從來唔諗住證明俾人睇有鬼

你作為迷信撚 唔係想講「和合石無鬼」呀？
小心其他迷信撚 唔放過你呀

今晚12點和合石 有無 信鬼撚/陰陽人肯去
有就應機
無就唔好再講葛量洪

好很煩呀你班陰陽人

我可以答你，我年年去，鬼影都無隻

你拍片拍俾我地睇咪得囉
打大光燈，照撚住佢，拎支MIC同佢做個訪問
捉埋佢去做個body check，拎份report返嚟睇下先啦

科學啲答你：
和合石 無勾起你潛意識嘅恐懼 或 無其他環境因素引發你嘅精神病/幻覺 而葛量洪有

師兄你都算勇嫁喇
其他迷信撚成撚叻講和合石，俾你一句ko
當然唔排除你唔想今晚應約所以咁講啦

成撚日 最撚叻

咪覆左你lo
選擇性失明仲要屈人

煩乜撚，你條淆底廢物，你見過和合石有鬼咩，你咪又係聽人講

我而家話你知葛量洪夜晚就大撚把，想見就嚟

傻啦 佢咁講係擔心你見到和合石咁多碑文咁多中文字會頭暈呀 你知你d閱讀理解架啦 一陣睇唔撚明把心一橫撞牆死咁就唔係幾好囉

屌，又一條科學撚屌淆底唔嚟，咁你收嗲啦

覆我未 又想不了了之呀? 定係想扯開講第樣

和合石 定 葛量洪 一例
就反映出 迷信撚嘅論點係幾 牢不可破
A嘅叫你去A地，無鬼
B嘅又會再叫你去B地
就算你去埋B地都仲會有cdefgh.....

佢地就係透過 不斷靠大靠嚇嘅手法
迫人信佢地無病/有鬼

不如你話我知，鬼嘅definition同property先
然後你帶人去開live，1080p，喺廣大觀眾面前證實哂有齊啲definition同properties先
起碼有證有據，等鍵盤戰士炒哂車
你成日約人去做乜鳩啫? 你約得幾多個? 你約一百個，又有另外一百個唔信嘅出嚟，倒不如你記錄啲實證

勇乜撚啫，半夜三更去醫院有幾危險。

反而半夜三更去和合石長洲山頭先最危險，首先燈光不足，第二空曠大風和劫匪

你證明唔到又話人淆底
做乜撚嘢啫
依家叫你搵證據呀，唔係叫你搵人約會呀傻鳩

你第二個咩point啊 唉 你打多次出黎啦

可能係幻覺 可能係吹水 咁又點 唔明有咩好講

法拉利個個你後面接個玩具車正常黎講當然係戲言

蘋果個個例子又唔見你講

我都話 去醫院做統計
睇下 見到鬼嘅人數 有幾多

你地覺得100個sample太細
可以做1000甚至10000

做出嚟再對比下
精神病患者嘅比例數目

你地就會知答案

莫講話你見鬼啦
我見到 都唔代表我唔係有精神病啦

重點係求醫呀！
有病咪醫囉 精神病有幻覺 好撚出奇咩
點解其他病患要睇醫生
你地唔駛睇？
你地高人一等？

你地唔睇都算
仲要散播謠言同歪理
好撚煩呀！

又一條科學撚屌淆底唔嚟，咁你收嗲啦

一句講哂，證據呢?

一班人話和合石 你又話咩咩醫院
姐係大家見鬼都唔同
不攻自破啦

到時跟你去醫院冇料到 其他人就會話 你都冇去和合石等等
無限loop

你唔撚嚟和合石就唔係淆底？
人地唔嚟就要俾你屈

做咩呀 又選擇性失明又想扮睇唔到? 自己拉上去睇啦

唔明有咩好講你又講 好似係你講先我回應你 你係唔明有咩好講定唔知點講好

蘋果果個例子你好意思講
你有冇見過蘋果 (前題係問緊你真既蘋果)
你答有 不過我見過既係假既蘋果
人地問你真既蘋果你答假既蘋果你講你冇錯?
你覺得同車果個有分別咩 弱智仔 你老母點教你架 雖然咁講唔係幾好 但我真係好好奇點解教成你咁

講嚟講去，你都係坐係度乜撚都唔做就話冇鬼，叫你google下『康乃狄克鬼屋事件』又當睇唔到

你哋班科學撚可以實際啲，少啲吹水啦

迷信撚：反對/唔聽我講 = 淆底

俾完和合石你揀又唔嚟
長洲 咁多燒炭 紅衣女鬼鬼故 你又唔嚟

死要人去葛量洪

度度都無鬼
得葛量洪有

咁仲駛撚驚咩
封撚咗佢囉
咁呢個世界無鬼啦
戇鳩鳩

佢話和合石冇鬼啊
姐係係和石見鬼個d應該都係精神病

同時另一班人會話 咩咩醫院冇鬼啊 和合石先多

真係不攻自破

Search到套電影
你幫電影公司做打手?

咪叫你google下『康乃狄克鬼屋事件』，人哋美國政府承認呢件靈異事件

屌你又當睇唔到

樓主:反對/唔聽我講 = 唔一定吹水 可能幻覺

都解釋唔到咩 咁未睇唔到囉。一係叫再問過 垃圾

一陣和合石見鬼班人又話葛量洪冇鬼
大家狗咬狗

信有外星人多過信有鬼

google下『康乃狄克鬼屋事件』又當睇唔到

偽科學撚，淆底又唔認，咁你收嗲啦

大家唔好嘈,我知深水埗最多鬼, 窮鬼

樓主記住覆我呀

其實無人證實到有鬼，亦無人證實到無鬼，甘信有鬼既人都只係相信一種信仰姐，神存唔存在都無人可以證實，信神既人咪一種寄託，信鬼既人咪會怕做虧心事，做小啲害人既事，點解要否定人地既信仰？

而家又冇啦啦多左個前提出黎
算啦你

一個未見過鬼嘅人叫人去和合石見鬼，你係真傻定假痴

都話Search咗
完全見唔到美國政府文件話官方承認呢件事
求link，我真係search唔到

因為無恥不了了之樓主覺得既然證明唔到佢存在 所以佢就一定唔存在 其他人見到既一定係精神病 一係吹水

上面大把人話和合石有鬼
不過你話冇
我都唔知聽邊個好了

屌你，你未見過鬼，又知長洲燒炭死會多鬼

醫院死人點都多過你和合石加埋長洲

屌唔係唔信，係疑點利益歸於被告。
正常一樣野，冇法證明有定冇，必然係現有技術同認知下，選擇更合理一方。
如果呢個世界乜野證實唔到都拗一餐，個世界仲有法治？我話我老母生癌症，係你心入面詛咒佢先有，然後拉尻你？

打手呢? 係咪去咗幫我搵文件? 定係去咗搵維基解密?

仲有果2點做乜唔答先
仲有個前題唔係冇啦啦出黎 之前解釋左 係咪又要我搵 搵到叫聲契爺 搵唔到我叫你聲契爺

咁既邏輯，此post已完

然後

我剛剛 問咗好多客觀推斷
點解無鬼 又無人駁下我

一味大鳩人去撞鬼
好喇 我直情約今晚和合石喇
又一個應約都無播
「七月十四」仲要「和合石 」唔撚係一隻鬼都無呀？
仲要話咩鬼門關大開
如果真係無嘅 咁呢個世界仲可以有幾多鬼
應該少到 兩隻手數得晒
咁你地班迷信撚驚西咩
絕咗種啦！
瀕危絕種死物嚟！大家救佢都嚟唔切啦！

繼續講返邏輯
迷信撚好叻兇人去墳場
但墳場無呢？又唔係代表其他地方無播
所以我地正常人唔會夠佢地玩

佢地又話會 每個人見到嘅都唔同，唔一樣。
其實係嫁
你地見到我地見唔到嘅野
我地會統稱做幻覺
唔影響我地 其實係無事
但你地迫人將呢種幻覺叫鬼

咁就無謂囉

原來美國政府官方文件係google search出嚟嘅殘體中文網?

更正+自膠

即係因為「我未見過
我聽其他人講 就唔可信
你講嘅就最可信」

你明你叫人去葛量洪 係幾戇鳩嘅一件事未

我見唔到所以咪話揀醫院囉，其他巴打見到咪叫佢哋帶你去

你搞清楚疑點利益歸於被告係for乜先 唔係乜都拎黎用架細路 之所以係法庭用 因為法庭既決定會影響成個社會同好多人既人生 所以先要係呢d灰色地帶定條界 根據呢條界去判決 因為呢d判決係有必要性同要短期內有結果有定案

而唔係叫你呢個世界乜都用疑點利益歸於被告黎講架 係既話一早取締哂d宗教啦

美國政府文件呢?

咁就更加應該去 和合石
到時你見到 就證明 你地兩套都啱
你見唔到嘅 未必證明到人地錯
但你就可以再考慮去睇醫生

垃圾,你睇唔到就話無,咁地球係圓你又睇唔睇到阿

笑咗，加埋啲地平說撚衝入嚟柒

要搵咩啊，一係俾link啦

美國政府官方承認呢單事件係有鬼嘅文件
跪求文件
上面兩位ching，一個叫我搵，一個就貼個google search嘅中文網出嚟

桐巴打
聽你講嘅內容
你度度都睇唔到鬼
連七月十四/拜山嘅和合石 都話一隻鬼都無
只係葛量洪先見到鬼
其實你有精神病嘅可能性高咗好多

有無諗過 葛量洪呢度令你有咩唔開心嘅回憶？唔舒服嘅感覺？

你唔肯同醫生講你有幻覺，咁實話你無事
但既然呢度大家都知你見到
不如講多啲內容 睇下幫唔幫到你

errr中文網都係我post㗎
內文講單嘢點造假

咁所以其實我都係等緊最初叫人search呢單嘢嗰位巴打貼link
但係佢覆其他人唔覆我

如果你唔信有鬼既, 咁你信唔信UFO 同外星人?

果然班友好好昆
應該係冇做過大學論文
呢d都拎出黎做reference

關鍵唔係信唔信，世界上有沒有外星人和鬼神。相信有的機會極高。

而係你信唔信外星人曾經或現在有同人類接觸，鬼神有同人類接觸。

#537嗰條友係咪潛撚咗? 定係去問緊美國政府拎文件?

其實你中文閱讀理解咁差 佢係到打出黎你都未必睇得明 幫到佢既可能性唔大喎 既然你咁心 不如你親身跟佢去一次啦 你當面指出果d唔係鬼 咁唔係仲好咩?

呢個我只可以話我唔知信唔信好

你有冇興趣幫佢搵埋美國政府文件?

做乜唔覆我呀 又不了了之? 你想你搵定我搵?我搵到叫聲契爺就得 仲有收返你之前講話我無啦啦提出黎既錯誤指控

但你會唔會拎起份文件講疑點利益歸於被告先

迷信撚係得咁多

唔信鬼就要去墳場停屍間訓
唔信耶穌就要去教堂訓
唔信觀音佛祖就要去寺廟訓
唔信阿拉就要去清真寺訓

我無視咗泥水條友好耐
條友既無道理邏輯
又無膽應約
人如其名
應該係啲泥水隊嘅分身acc
專纏人泥漿摔角

最慘係條友連鬼都未見過
都仲要信

見到嘅都話有原因丫
未見過，聽人講都聽到咁入迷
智力有幾高 大家可以推斷

講咁撚耐，你究竟拎到份文件出嚟未?
我一開始以為你係迷信撚，點知原來你係想入嚟收契仔嘅......
自己去社署領養啦，連登仔全部FG都30k up，你邊有本事做人契爺
同埋我邊有錯誤指控你? 我又冇屌過你，又冇鬧過你，淨係叫你證明同埋拎文件出嚟都叫指控?

估唔到連登咁多人信鬼

搵乜鬼野啊
我都唔知你個個咩第二個point係乜
有你咪講出黎

如果你份文件寫得清清楚楚，邊有人可以講呢句嘢?
如果你拎啲咩古代166p片出嚟，起哂格咁你又唔怪得人地嗌梁國雄議員喎

咁就爽 我唔信侵侵 我去美國訓

係都揀烏克蘭嗰啲啦，貪美國多肥婆咩

條友好大機會有精神病
班見鬼撚真係不攻自破
好鬼矛盾

迷信撚嘅手法 俾人一個又一個咁揭破
好很慘呀

一時又兇人搵文件
一時又大人去撞鬼

到最後大唔到人 兇唔到人 就收晒皮

我而家好想知 究竟係和合見鬼個班係精神病啊定係話咩咩醫院先有鬼個個係精神病

召喚桐聲桐氣&泥水飛

美國文件呢
同埋想問美國嘅鬼驚唔驚道士同符咒
中国嘅鬼又驚唔驚十字架同聖水

靜心等候美國政府官方承認文件

自由轉換架嘛 驚咩 去到唔信普京咪可以訓俄羅斯

search 英文呀，鬼佬寫中文㗎咩，你係咪弱智㗎

ching sick ball

類似既問題我問過佢地 全部選擇性失明
d鬼係有地域性 笑死人

英文咪有人search過囉，貼咗出嚟喇!! 爬文啦
自己唔睇仲話人弱智

我係弱智，幫我搵啦好嗎

鬼神，宗教，只係一樣荒謬嘅嘢多人信，慢慢再荒謬都變到不再荒謬。

我只係用疑點利益歸於被告呢樣思考方式套用係鬼神上，假設我今日荒謬到話我就係神，都冇問題，因為只要多人陪我荒謬就得。

算啦 佢地潛曬水啦

桐聲桐氣上咗水

咪又係咩都拎唔到出黎

我同緊樓主講喎 你做乜衝出黎柒? 定係你係樓主分身? 一個ac比人ban得多開多個分身出黎有說服力d 唔係咁on9呀

點解係我拎份文件出黎 我完全唔知有件咁既事 你係咪問錯人 洗唔洗驗下眼先

咁撚on9笑撚死人咩

咩文件咩撞鬼
其實就好多餘

係有證據嘅 就放出嚟俾大家睇
叫人去搵
搵撚完原來又係鳩吹

唔係我地證無呀
係你地證有呀

叫你地 郁張紙 搬張椅都做唔到呀

既然正常人睇唔到，無物理現象出現，得你地先睇到（仲要個個唔同），咁我地判你有幻覺都好正常姐
精神病 好出奇咩 其他病患者就要睇醫生
你地就唔睇 仲要散播謠言

我腦入面有隻粉紅大象呀！
（你呢一刻都會有）
咁隻象唔影響人咪得囉
反正佢只會存在腦入面，又無物理現象做到。

呢個世界咁撚多宗教信徒
有人信鬼再自然不過
你係咪太睇得起人類

你講緊搵文件喎
搵文件一路係我叫桐聲桐氣搵
樓主搭單，你jer撚住佢做乜? 你如果唔幫手搵文件就過主啦

係 三人成虎
所以我好佩服啲反迷信嘅人
唔好俾荒謬佔領世界

你話我係啦啦走個前題出黎 係咪要我搵返我之前解釋過唔係冇啦啦?
第2個point係你自己閱讀理解睇錯但話人痴線 你肯道歉未
你講完堆野出黎之後話唔知講黎做乜又點解釋?

你又係閱讀理解0分d frd 我話搵文件咩 我話搵樓主話我無啦啦走出黎果個前題呀 正宗衝出黎柒 換小d ac啦 換到自己都亂埋仲想兜

咁就潛左
希望佢係去睇醫生

已經佔領咗，高等人士信教係賺錢，拎光環，犯罪可以輕判下，同多個圈子識人。

低等人士就信以為真。

呢個post信鬼嘅多過唔信

又想不了了之?

你唔係講搵文件你就咪撚覆落嚟我搵文件嘅reply樓下啦
做咩呀? 幫桐聲桐氣打掩護呀? 轉移話題想洗走搵文件嘅reply?

岩啊
宗教其實有好多用處
但真心個d就

換個方式講
人死左係鬼
鬼又勁過人
可以隨隨便便殺人
咁點解仲要做人
即刻著紅衫，搵個最痴線方法死
（據講咁樣會變勁d既鬼）
然後統一天下指日可待
咁但係點解人類仲可以做地球食物鏈頂端
定鬼係秘密武器？
外星人到就靠鬼保護地球

放心班友唔會應你

有咩就講啦

咁樓主唔覆我我未提下佢囉 一陣又話我一向都不了了之咁點算呀 做咩你樓下你買左呀?自己唔睇清楚誤會左就想惡人先告狀 好似樓主既手段 好難信你唔係分身喎
洗走reply係你個會軟既fd先用既姐 咁低智既手段

上面講左啦又想扮睇唔到? 問左幾次喇喎

我都問佢地 中國點解仲唔組亡靈大軍打美國
中國最多人命啦
隨時有幾億 組成大軍呀

現實係 連 鬼力發電都無呀

答啦垃圾樓主

題外話我已經唔想再講
想講任何中文問題可以收番

我同你討論呢樣野同主題無關
已經唔想再講

歷史咁多人死
召喚曬出黎咪fatfat
最多燒d陰c紙
輕輕鬆鬆請佢地做嘢
洗鬼ai 服侍人類
唔做就唔燒香等你無得食

咁你屈人痴線果d又有冇收返道個歉呀

我冇屈人

嗱嗱嗱，又想轉移視線，用埋啲傻鳩手段令到個focus唔再去返你地證明唔到鬼呢件事
好心你地唔好學埋五毛嘅技倆啦，日日睇都厭
一句講哂，你地有證據未?

咩核彈？咩航空母？
搵鬼入侵嚇死佢地
手撕鬼子
腳踢老美不是夢

搵文件個個巴打去左邊
出番黎啦
我想睇文件啊

咪就係
中國就係人多 怕什麼美國鬼子 他們殺越多我們越強大！

你睇人段文話人地講完又話冇之後話人地痴痴地線 但最後發現閱讀理解自己睇錯喎 又唔係屈呀? 乜咁不負責任呀
樓主新招 講唔掂就唔回應叫你收返個問題 之後又不了了之

你up乜鳩啊
咩睇人段文話人地講完又話冇之後話人地痴線
up緊乜鳩

成班人撞過鬼又俾你話有精神病
其實已經冇討論價值

我要睇文件啊
巴打上水啦
你去睇醫生都講聲啊

你搞清楚啦 我十幾頁前第一句已經問緊樓主邏輯既問題 從而判斷佢係咪邏輯差既人 你知啦 同唔同程度既人溝通 要調校返唔同程度架嘛
不過係樓主一直避而不答 咁我未繼續追問囉 如果你應該一件發生係a之前一直存在既事,佢既存在係為a而掩飾既話 咁你既邏輯都好有問題 不過不意外

請比證據證明鬼存在

咁請回答#618

巴打你係咪假膠嚟, 紅字嗰句點解我覺得你係形容緊自己咁?
老實講呢個post 99%既人都有既定立場(包括我自己), 就係想說服人信 / 唔信
你入嚟話自己見過鬼, 但又話唔係要人信, 咁有乜值得討論?
我話你小朋友過樓主除左覺得你講d嘢中二病之外
仲有就係你明明有既定立場係想人信但又唔敢表明, 想串人又要陰d陰d咁
又要威又要戴頭盔, 就好似第一句話科學家證實有靈體, 之後又要加句不過英文你睇唔明
樓主叫你post出嚟, 你又話唔一定要教精佢
你玩晒啦

你問佢咪搵佢囉
你覆咗我樓下，搞到遮撚住我叫人搵文件呀
搞到唔click「顯示更多」就睇唔到，你去搵樓主啦我唔阻你呀，唔好搞住我叫桐聲桐氣巴打搵文件

話英文睇唔明真係笑死
以為得自己識英文好威威人地唔識咁

你d中文差就去補下咪出黎獻世啦契弟 道歉啦

或者咁講啦

我地絕大絕大部人都無「撞過鬼」
俾一班疑似有「精神病」嘅人利用人
對未知/黑暗嘅恐懼，散播謠言

咁就已經有反對嘅價值啦

冇圖冇聲又話鳩up
有聲又話做出黎
你俾埋我個份
你係都要既大可以走去問拍開野個啲老師父係橫店有冇撞過野
鬼敢答你大部分人都有
信不信由你

都係既
神神怪怪証明唔到係假既咪話人地有精神病當係假既先囉

咁樓主唔應我又見到佢出聲未提下佢囉 不過你咁好聲好氣唔似得你個至軟frd亂咬咁未好來好去囉 我都唔阻你

Po咗再講啦
坐係度9up

你明唔明咩係多數 對號入座？

都係既
我咁手快快會影到又拍到聲
仲勁過戰地記者
不如你証明下點解會冇先

我覺得樓主你似乎用太具體既角度去睇鬼，即係你覺得鬼係有實則既形態，例如會匿埋係間房嚇人，鬼上身等等。所以你覺得信有鬼係無稽之談，信鬼既人好愚蠢。但事實上，有人信鬼存在係好尋常既事，亦都未必同人既智慧有關。因為就算係咩人，係一個幾咁先進既社會入面，我地都必須承認世間上的確有野係科學、心理學等解釋唔到既事情發生，而且係經常發生。樓主唔信有鬼，係因為用科學，理性既角度去睇世界，但兩者同樣有其限制。係呢個情況下，‘鬼’其實提供既係一個解釋既作用，解釋世界上無解既事。既然係無解既事，所以如果斷言有鬼或者冇鬼，其實都係一種魯妄。

建議大家可以從現象學既觀點去睇鬼神之說。其實好多哲學家都唔係直接對鬼神之說去作出真與假既判斷，而係從個現象入手，詳細就唔講啦，大家自己search下。但希望大家都可以對信同唔信既人都保持一份尊重。

又黎
自己證明唔到叫人地去證明
想笑死人？

咁你憑上面句野講句多數又咩意思 又想唔認? 再者我冇指明叫你同我道歉 我係叫你同佢地道歉 咩對號入座 中文差真係中文差 又柒多獲

OK，咁你繼續搵樓主
我繼續搵桐聲桐氣

你呢條友真係好煩
唔係討論主題 而係討論d題外野 做乜鬼

換個方式講
美國咁撚勁
軍力一早一統天下啦
係咁二撳幾粒制射到啲來核彈周圍飛
射死曬其實國家既人咪夠囉
咁但係美國點解仲要留其他國家係到？
定核彈係秘密武器？
外星人到就靠核彈保護地球

打得咁多字
不如你又舉下一啲無辦法解釋嘅事而又係鬼作怪 嘅實例先啦

咁你開post證明唔到自己講既野係岩又要人地証明
想笑死人？

原來你嘅邏輯係 中國 想保護地球和平 維護宇宙穩定

人都有法律有規矩啦
鬼會唔會可能都有呢？

點解你會覺我美國可以一個國家屌打全世界所有國家加埋

咁既例子都拎出黎講
救命

更正

無法解釋而又係鬼作怪既事？？你問得呢句，令我好懷疑其實你明唔明我講咩。

我以你個邏輯黎去講有咩唔岩

冇都要証明?
喂! 你証明下呢個宇宙冇一隻生物識出螺旋丸嚟睇下?

我懷疑你失憶添

‘鬼’其實提供既係一個解釋既作用，解釋世界上無解既事。既然係無解既事，所以如果斷言有鬼或者冇鬼，其實都係一種魯妄。

就算有你覺得可以阻止佢地去殺d仇人？
仇人唔殺 只係得閒去嚇下d無辜既人

啫係好似外星人咁
雖然未親眼見過 但又唔代表無

你諗諗先，諗通左先再覆啦。

我有講過冇一隻生物識出螺旋丸？
雖然我唔知螺旋丸係乜鳩黎

錯左死口唔認仲話人煩 屌完人屌錯左又要人當無件事 唔係又話人煩 又屈人不了了之 好撚無恥

係班人眼中自己唔認識就等於唔存在

唔駛諗通喇
就當我諗唔通啦

你打得「解釋世界上無解嘅事」
即係有呢件事啦
直接講出嚟就得了 唔好浪費時間

樓上成日都話要解釋
精神科咪解釋左
成日見鬼既係好可能係思覺失調 癌症等等 不過就冇你地所謂既鬼

咁可能佢地跟本唔係有心嚇你，又或者你唔搞佢地，佢地又點會嚇你？

想問下呢個世界有乜嘢係需要證明「冇」?
你知唔知Always correct先可以話係true，唔使always incorrect都可以話係false

喂! 樓主你個POST有痴線佬呀，會叫人證明呢個世界「冇某樣嘢」
從來都未聽過有人叫人證明「冇」

咁樓主而家實牙實齒話話即係有震驚世人既論點去說服大家話俾大家聽話冇架啦
唔係又係到鳩up話自己認為冇就冇丫？
同啲地平論有乜平別

你要推翻我咪拎證據出黎

地平論班友都識先拎d所謂既證據去support自己論點
但而家班信鬼既人乜都拎唔出

地圓說係證明到地球圓->證明到有圓嘅地球
地平說係講緊地球平->都係想證明地球係平但係證明唔到
呢個世界邊有一樣嘢係證明「冇」?

文件呢同埋
個位巴打去左邊

call到電話都爛埋，都未見佢蒲頭

算啦 佢應該係唔會再上水
不過我真心希望佢去睇醫生
幫得一個得一個啊

我覺得需要開個整合post
太多人一黎就叫人證明冇

你講緊乜丫
而家地球係圓定平丫？
自己講到冇point 就係到講隻字
你幾時幫樓主証明下冇丫？

其實我唔介意佢有病，亦都唔介意佢唔睇醫生
但係唔好影響到人啦，四圍發神經亂咁講，你知呢度child登大把小朋友
容乜易俾佢呃到我地下一代以為呢個世界有鬼

係lo
點解既
但係我證明到美國人存在wo
你證明到鬼存在嗎

你係咪傻撚咗? 重睇啦傻鳩
問你呢個世界有乜嘢係要證明冇，你又答唔到
你答唔到一係潛水一係諗過第二個point啦，仲喺度吠
丫你老母臭閪咩，你知唔知丫字係咩音呀? 你讀出嚟啱音咩?
仲叫我幫樓主證明冇，都唔知你係唔識字定點樣，你文盲就返去接受免費教育啦

條友jer撚住我叫我證明冇呀，救命呀

睇腐皮發現 原來香港仲有咁多人信有鬼

搵到未呀
唔好潛水啦
上水未呀

你地班迷信撚又出呢招呀
東拉西扯 浪費大家時間

講到咁學術討論
就俾單例子嚟啦

你地班人講果陣就聲大大
問多兩句就無貨賣

你地啲手法 呃師奶咪得囉

你睇清楚先啦
講曬粗口懶有point
地球圓係咪即係証明地球唔係平丫？
1+1=2係咪証明咗1+1=/=3丫？
而家入到黎大大聲話樣野唔存在
點樣唔存在？一樣理據都冇就屌人地精神病

我就無辦法證明一樣野「無」
我承認我證明唔到

同時你係咪都承認 你「證明唔到有鬼」
講句係 就唔好浪費時間

信鬼啲人平時點溝女，係咪溝唔到就你證明你冇愛我？條女唔識應你係咪姐係愛你

樓主開埋呢d咁既topic就真係on99
真係有咁有腦就唔會走去研究呢d永遠都冇答案既問題啦

你信咪信唔信咪算囉 影響到你？

即係而家聲大大冇貨賣
証明唔到冇但要話精神病

屌原來係on9既
改兩改以為ok
但其實係詭辯
拎一樣真實存在既嘢而且有曬定論既事實黎
反駁
鬼咁勁就搞掂美國唔好俾佢騎住全世界啦
搞掂起碼成堆人當你神咁拜日日燒香燒盛過你嘆
都唔識做鬼

你捨得答未

樓主去長洲海灘遊返轉夜水先

其實你覺唔覺自己講嘢好矛盾
你都知佢地係證明地球圓
如果按你個講法，佢地係唔使證明地球圓，而係要證明地球唔係平
佢地證明地球圓，係證明「有」，而唔係證明「冇」

最簡單既例子，成日都有人話見到鬼，當然你可以話佢思覺失調，又或者推測佢係睇錯左。但都最後你憑咩否定佢講既說話？其實係你既一個信念：呢個世界上冇鬼。咁調返轉，話撞鬼果個又係憑咩咁肯定有鬼？其實都係憑佢既信念：呢個世界上真係有鬼。 呢種事情既然無從證實，每個人選擇信同唔信，其實都係好正常既選擇。
唔係話唔想覆你，但有時做人真係要保持謙虛，比埋資料叫你search你都唔search。如果你有認真睇我講既野，應該知我同時針對緊信同唔信既人。你唔睇唔思考就標籤人，咁你覺得唔信鬼既你比起信既人有咩優勝之處？

啲人成日話信咪信唔信咪唔信，唔影響你，正一on9。

影響到仆街扮睇唔到，依家件事係荒謬到多人信就不再荒謬，而聰明人就用呢種荒謬去搵食令社會岀現更多荒謬嘅人，乜睇相佬，神父。

我可以同你講，冇嘢搵錢得過全球最大荒謬集團宗教，你地識屌倫敦金，宗教神鬼就視而不見？

反神鬼係反緊荒謬思想，多人信就等於真，2018年啦，醒下啦。

都話冇係唔使證明，你係咪唔識字?

我信有鬼
但無咩好驚

有幾可見到人日頭話撞鬼
個個都係夜晚
凝住有鬼+夜晚+寧願嘅環境
有風吹郁d樹都話有鬼
根本係先入為主信左有鬼/而撻地方好猛鬼就產生恐懼
睇鬼片試下熄左聲
會發現唔恐怖

我約咗 幾次今晚11點長洲等
你係咪嚟？

有陰陽眼位桐人 話長洲同和合石都無播
仲話我人講就信

你點睇呀

又嚟叫人search
果然又係同一招

我問緊你有 咩解釋唔到嘅事呀
唔好顧左右而言他啦
講啦 俾大家開下眼界

我仲以為你會上google search「無法解釋的事」添
你俾個咁嘅答案我 好失望呀

見過既咪有冇見過咪冇睇你條撚樣幾時見到之後信有姐

不了 試過次 由長洲醫院經沙灘行返去個次 見到個坐住輪椅嘅女人啤實我 我好冷靜咁經過左佢 最後都係頂唔順跑返民宿 從此唔敢再夜晚行長洲沙灘 叫班人睇下長洲個醫院 上年裝修 成間殘舊醫院咁 唔講我仲以為拍緊鬼片

另外你就真係夠謙虛啦
講一埋 歪理 企圖去扭曲事實，令人接受有鬼

都係同一句

你search件事出嚟俾大家學野未

桐巴打 仲話人 「人講你又信」
咁點解坐輪椅嘅女人就係鬼嘅？

我無肯定過個輪椅女人就係鬼 但個種心寒嘅感覺未試過真係唔知 所以我覺得鬼呢樣野係人自己幻想出黎 當一樣野有足夠嘅人相信 咁個樣野就真係存在了

你睇唔到我一開頭就舉左例？

再舉個簡單易明d既例子啦：有個人患左個醫學解釋唔到既怪病，檢查勻全身所有地方都搵唔到原因。係呢個時候，有另一d人話佢係做得衰野多所以比鬼上身，咁你係憑咩去做出你信唔信有鬼既決定？

明白晒
起碼你都同意 疑心生暗鬼

我都認同人有呢種恐懼好正常
正如 畏高怕黑甚至潔癖
不過都需要承認係 恐懼嘅一種
而唔係 將全部野訴諸 鬼怪
仲要叫人去證明無

咁你咪講個怪病出嚟囉
用下腦好無呀

搞到我好似迫你做一樣做唔到嘅事咁
明明句野就係你講

連一個例都舉唔出
咁點傾

李白 你如果想用怪病嚟做例子
就唔該縮返埋入個窿度

以前咩瘟疫鼠疫黑死病都係叫怪病
你打咁很多字
只係更加表白
人類因為知識不足，所以訴諸鬼神

都係同一句
呃師奶你就得

日日照鏡都見到個窮鬼

迴光反照，暈左好多年突然間醒返之類。醫學解釋唔到有幾出奇？講到好似我唔講你就聽都未聽過咁。

再講多少少
你呢個例子嘅延伸

就係迷信嘅禍害
如果肯去睇醫生都算好，
因為信有鬼，覺得鬼上身，
就去睇「師傅」飲灰水
最後死撚咗

唔駛我你FF，近幾年蝗國就有個小朋友咁樣死撚咗。
另外，你地係度散播謠言歪理，鼓吹鬼神之說都係幫兇之一

你既意思係隨住科學進步，好多以前人類未知既野慢慢都能透過科學解釋丫嘛。但就算點進步都好，始終都係唔能夠解釋哂所有野，所以咪有人相信鬼存在囉。有幾出奇。

你真係好識搞笑
無料又想扮大袋呀？

迴光返照（英文：Terminal lucidity），指晚期危重病人臨終前出現反常的短暫好轉現象。其具體表現通常為昏迷多時的病人突然清醒，恢復食慾，能進行簡短交談，甚至重獲行動能力等。但在其後數天或數小時內情形便迅速惡化，離開人世。

關於該現象的科學解釋，一般認為是人體調動免疫和內分泌系統對疾病進行最後抵抗所致。其反應包括大量ATP在短時間內水解為ADP為機體供能，同時下丘腦和垂體促使腎上腺皮質立即分泌大量的腎上腺素和皮質激素，激活交感神經興奮點，使病人回復相對正常的心肌收縮頻率，血液循環加快，大腦、心臟、肺、肝、腎等器官因供血突然趨於正常

難道你打咁撚多字 就係想講
因為未知，所以要信鬼神？

早抖啦你

李白巴打

你可以客觀評價
「人類無知，所以慌不擇路，相信鬼神」
而唔係話 信有鬼 係正常
你嘅邏輯 呢個世界係無野唔正常

照你既邏輯你俾我屌 都係好正常
「因為我唔鍾意你，所以我屌你，係好正常嘅一件事」
你明你嘅邏輯邊度出問題未

咁呢條友又係傻d既。但你要搞清楚點解佢傻係邊wo，佢傻左個病係科學解釋到，但佢走去相信鬼黎解釋，咁樣的確係愚蠢。但如果科學解釋唔到就唔同講法。

同埋唔好再標籤我啦，之前又話我迷信，依家又話我鼓吹咩咩咩。

人類無知，同相信鬼神兩句都岩呀，但你話慌不擇路就係你既主觀判斷啦。

頭先開meeting所以潛咗，抱歉

至於文件我打judicial都search唔到頂多得啲youtube/discovery channel片，所以唔可以將呢件事作為證據，因為我搵唔到judicial report。

抱歉，我自吞一打膠

標籤你？
你自己打咁多字學人拋書包講現象學

而家好得閒
想了解呢班蠢人點解係蠢人呀？
係揭穿緊一啲鬼怪嘅謊言，展現作佢地嘅邏輯矛盾

你就沖出嚟想用現象學誤導大家

醫學野我的確係唔熟，但你亦都唔洗google完copy出黎就以為好威威。睇唔到一般認為四個字？實際上有好多例子都係醫學上解釋唔到，例如話有d人迴光反照既時候係長得唔合理。

除咗「撞鬼，現象學」
仲有無其他新野想講呀

講到最尾都係呃神騙鬼

咁你繼續吹其他囉
係你連google都唔撚用就直接訴諸鬼怪呀

你咪同你口中嘅傻人一樣囉

我只能話自己係見到，醫學報告亦話我冇精神病，我叫大家去角量洪係因為個度停屍間附近安全，冇閒雜人物出沒，更加無野狗，可以減低其他因素影響見鬼結果。

而且我亦講過，唔只醫院，會展餐廳消防局我都見過鬼，人來人往時或空無一人都見到，只不過揀醫院方便啲，唔洗通山跑咁危險

冇問題，大家理性討論，發現有唔對路大家理性面對返就OK
既然依家冇official嘅document/source，咁你有冇咩其他論據support返你嘅立場/論點?

無，但我會嘗試去搵下有冇其他文件，自身證據都冇，因為我冇諗住要證明俾人睇有鬼，頂多叫人行開或者食飯轉檯。

反而啲朋友話撞鬼，我屌柒番佢哋轉頭，自己淆底心虛就賴落鬼神，根本唔關有冇鬼事

講真，簡單d啦，話唔信嗰班人今晚約個時間去墳場散下步咪知囉

分享多件事俾大家

就剛剛幾分鐘前
真係恰恰遇著剛剛

放工回到家，入門行咗兩步
就有把女人聲在耳邊響起

心諗 「傾咗成日，終於有得俾我見證」
慢慢輕力移動 睇下聽唔聽到講乜啦
聽聽下 就發現原來係隔離屋個師奶講嘅野
當時係唔知點解果個位係特別應聲
「而家要解當然有得解啦 迴音壁傳聲石，聲音共震等等有少少常識都聽過」

如果我信有鬼
我就係開咗post周圍同人講 同fd講
自己返到屋企撞鬼，有女鬼在家。

之後嘅日子就會凝住屋企有女鬼
少少事都捕風捉影，創造更多嘅靈異事件

建議你碌返上去 慢慢睇啦

穌哥就唔信，鬼就信十足

當你被逼做咗十年耶撚，就明白塵世間最痛莫過如此

外星人都有人信啦

講真，簡單d啦，話唔信有海綿寶寶嗰班人今晚約個時間去海底散下步咪知囉

所以咩鬼壓床，耳邊傾偈仔就當見鬼，咪撚玩喇

如果隻鬼要同你傾偈，一定會就出嚟，小朋友先會鍾意响耳邊同你傾偈。

屌，你呢個紙紮公仔+搖控車都講撚得出嘅人同人講乜撚野智力水平

嗯
唔介意你又展現你嘅智力水平啦

其實科學都唔係冇解既
可能果D鬼係其他高維度生物
打個比喻螞蟻咁
佢係張報紙由A走去B要十分鐘
但我地摺一摺張報紙佢可以將路程變成一分鐘
如果螞蟻會思考，佢都會覺得自己撞鬼 ， 就好似有人座Lift 明明去三樓變左去十三樓咁

科學家其實留左空間比鬼呢一樣
就係低維度生物唔會理解到高維度生物既世界
所以某程度上點解A見到同B見到既野唔一樣而點解C又見唔到呢？就係因為我地處於比”鬼“低既維度
而至於高維度生物係可以對我地低維度生物空間有咩影響？參考我之前摺報紙既例子。

所以有時D咩野傢俬識自己郁，識飛起又會冇拉拉跌落地果D，可能係高維度生物既能力黎，而我地唔會理解到點做，所以我覺得驚都係冇可厚非。

我自己都有經歷，當然都會驚，不過我睇多D物理同天文書，發覺其實都有踪可尋
如果高維度生物係存在，佢地就係我地口中既鬼，所以我信有鬼因為我相信有高維生物

點啊 班見鬼撚今晚見唔見到鬼啊

如果係真
d鬼一定搞到世界大亂

因為我真係見過溝通過囉

真係9成信鬼既都係呢d論點
班友真係
d思維我理解唔到

巴打有影低？

唔好傻啦....睇得戲多呀？真係影到呀？

問題係高維生物未必咁無聊走黎搞你
可能係佢地平常生活既野咁岩同我地個維度有interception(磁場，時間，地點ETC)
咁好似你平時行路可能都會同我例子中既螞蟻報紙論有Interception
咁你係唔係咁刻意咁搞隻螞蟻？
當然有人會咁無聊不過我相信唔多囉

係真係好多人唔信有...不過冇所謂....最緊要唔好好似d痴線佬咁...唔信就走去踢人衣紙來證明

咁點解你覺得你睇到既係鬼而唔係你精神or腦有問題？

咁多年黎都冇你所講既事 說服力有d低哦

冇所謂
呢個係我個見解
亦都係比較科學化既解釋
500年前都冇人信舊鐵可以係空中飛
我話有舊鐵係空中飛你會話我痴線既

你當我有精神病啦...

今晚7月14去高街鬼屋探險

隔離有post 有巴打去
你地咁鍾意講話夠薑咪去 而家有人去啦
不過就乜鬼都冇

我就睇下你地可以再講咩

希望有日你睇醫生既時候同醫生講埋你既撞鬼既野

因為最壞情況係有癌症

純粹討論...沒必要把口咁賤既....

唔係賤...係真有其事....
你可以上網check check

500年後1000年後個point講到爛
真係唔想再loop

有飛機嘅想法出現 到佢真係出現
其實唔耐
人類歷史仲耐，即係如果有鬼嘅，歷史係同樣耐
但去到今日依然乜柒都無

唔介意你FF 前題係要承認自己FF
仲要 唔好拎「飛機」呢個偽仲題去制止人地笑人迷信唔

又講維度 睇少少科普書就以為自己識物理

命題

我已經講左係自己見解啦哥仔
咪咁惡啦
討論下姐

我記得我初中聽呢個想法 覺得好型好神奇
仲要深信

不過唔駛好多年，就知自己幾撚蠢
用維度去解釋所有自己唔識嘅事
呃自己

又惡 你都幾玻璃心

知你物理系啦
你對維度有咩見解
真心想學野
維度都唔撚比講

班見鬼撚而家潛曬水
隔離post既巴打已經去左好多個地方 乜鬼都冇

問題係我話自己見解姐係其實我都代表緊係我自己FF啦
咁你想點
你贏囉

如果真係信 由「低維生物」人 死後變做 「高維生物」鬼
咁快啲去昇級啦

唔昇？咪又係呃自己

無話贏輸嘅
成個post我一見到謬誤/誤導自然會指出

我好似冇講過人死左會變鬼喎哥仔
呢個係其他人對鬼既見解唔係我囉
你認錯人？

見鬼撚 走晒鬼
得返啲 鳩up撚

觀歡迎你指出
不過唔會屈我冇認自己FF先唔該

乜拉返上去睇 好辛苦咩？
唔知邊個認錯邊個呢

我就無認得過你

點解重有人信世界有神存在？

佢地又見過？

指完喇
都多謝你認FF

但係我真係冇講過人死左會變鬼喎
不過你又Quote 我
可唔可以話我知邊句

我一早認左啦
係你眼大睇過龍姐

得你一個鳩up維度之麻

鬼 係比 人高維度 係你講嘅
高維生物又係你講嘅

咁你係去到呢刻想同大家講
你口中嘅鬼 同我地理解嘅鬼係唔一樣

信鬼個d去曬邊啊
而家有曬你地最鍾意既證據啦
出黎講兩句啦

我未話你之前 你邊句認咗
講出嚟俾大家見識下

鬼係高維度唔代表人死左會昇華到高維度喎
冇錯我理解既鬼未必同其他人理解既一樣

我亦相信每個人對鬼既理解都有差異
不過好多人普遍理解鬼就係人死左
唔代表我既立場

又嚟呢套
得啦你可以走先

浪費大家時間
牛頭唔答馬咀

你講外星人、神咪算囉
又混埋嚟講鬼

到人地笑鳩你 又兜返做外星人/神/高維生物

其實我都係想放低自己既見解
都冇打算同其他巴打嘈
分享完就去打機好撚過

我第一個留言就係講高維生物啦

走啦 鬼喎

巴打 隔離post有人去好多猛鬼既地方 不過冇鬼
你點睇？

巴打 隔離post有人去左好多猛鬼地方都冇鬼 你點睇？

得啦得啦
你D時間咁撚寶貴唔好撚回我啦

你永遠唔會搵到證據 鬼係不可證偽嘅

隔離post有人去左好多猛鬼地方冇鬼 你點睇？

濕鳩就濕鳩啦
成篇內文要特登用個鬼字

最後俾人笑柒又兜返做高維生物
核突到

唔係同一樣野 就成篇寫高維啦 高手

New ahe撚：呢個係你對語言嘅執着

證實唔到冇

我講我自己對鬼既理解係另一樣野都唔得？
定係你覺得所有人對鬼既理解就係果種野先可以討論？？？
另一個巴打都賞試去理解我既睇法
而你就話我既留言浪費你時間
不過又唔知做咩自己又頂唔撚緊係咁reply 我
唔好又reply 又話我浪費你時間先得架

我係趕緊你走 等你唔好浪費大家時間呀柒頭
唔係我趕時間呀

呢個post你自己碌上去喇
我全日都係度嫁啦

特登講一大輪野誤導大家
跟手話自己講緊其他野

早抖啦你 做埋啲濕鳩野

引用埋都唔上水

啲迷信撚 嘅邏輯同智力 真係
我見識咗一整日

你同香腸吧

隔離post 去左咁多地方都冇鬼哦
你又點睇啊

你冇見過唔代表冇

我再重複一次
你係永遠唔會搵到證據證明嗰啲係唔存在: 因為聲稱有鬼係不可證偽既

咁你點解覺得見過既人唔係精神病？

同一個位置，房間，時間
我同另外兩位朋友同時瀨野，尖叫後逃離現場
事後講返
我聽到有把女人尖叫聲由後面到我耳邊左轉彎走左
（我後面乜人都冇)
朋友2 ： 聽唔到聲但係見到有個白影係另一間房飄出嚟經過我身邊再穿左出門口
朋友3 ： 見到影同聽到聲

咁點解釋？

資料咁少你想我點解釋

想請問一下，朋友二聽覺正常？

乜普及教育有教世上冇鬼咩
如果有呢個世界就唔會咁多人信耶穌啦

岩岩係旺角見到個女人反白眼企左係度 拎住塊好長嘅紙皮

樓主懶係野又唔夠膽自己一個去憤場，踢爛人地d元寶蠟燭

夠膽就直播而家落家一路燒衣一路屌鳩d遊魂野鬼我認你做老豆又點話

正常

冇嘢了

邊個post，我冇追。

我有住過台灣所謂嘅猛鬼酒店，門口有兩度符，三晩都冇遇到，有次去馬來西亞旅行，係雲頂賭場住咗晩，又係冇遇到，反而去泰國落人妖吧見下世面點知撞到，佢亦好大膽走嚟，仲要滅我幾下屎忽，我即刻用英文屌鳩佢我只係鍾意屌有西嘅女人，跟住佢就冇跟住我消失咗。

國內就未試見到鬼，最多就係有人敲門或者房間內電視熄咗但自己著番，可惜我冇見到佢哋出嚟，所以我費事理直接訓覺唔q理

細個住華富邨田灣石排灣見唔少，但都係正常樣，好少遇到啲嚇你嘅

1. 信唔信鬼依d嘢好個人，同迷信係兩樣嘢嚟，要分翻開嚟講
2. 樓主你唔信鬼係真實存在係因為未見過，咁我反問你，係咪所有嘢都要眼見為實先代表存在？咁你見唔見到紅外線紫外線？你聽唔聽到20hz以下，20khz以上既音頻？
3. 俾一個問題你慢慢思考下，樓主有冇上過太空望過太空既模樣？咁你有冇曾經質疑過藍天白雲之後既太空係咪真係我地所認知既模樣？但我同你都冇親眼見過喎
4. 假設有一日科學真係證實到鬼魂係存在，只不過係存在係一個人類肉眼觀察唔到既頻譜，咁你又會唔會質疑科學既準確性呢？

唔係見過先係真，你個人有常識讀過書就知一個人唔會冇手冇腳識飄
等於你話有狼人獨角獸 我唔洗見過都知冇可能

你話證明唔到冇咁你講晒啦，我話見到成門河有水怪，你夠證實唔明真係冇，咁就當有

咁都唔叫迷信 你話有隻狗食左個太陽一忽，個神嬲整到河水泛濫都得啦

唔係想侮辱你
不過只有咁先直接話俾你聽
你個思考謬誤

1）你可以唔信，不過我係你老豆。
2）你呢段唔係泛指「睇」，完全無可比性。係觀察到，求證到，證明到，有根有據。鬼係無。
3）同上。
4）到呢一日先講。呢一刻所有科學都證唔到鬼嘅存在，正常邏輯甚至推翻鬼嘅存在。唔信當下嘅野，信一個無證據嘅野？咁你會唔會信我係你老豆？你有齊出世紙，老母口講「你老豆係xxx」

你呢種賴聰明嘅不排除可能性嘅思考
係好大問題
「排除所有不可能，剩下嘅答案，再難接受，呢個就係事實」
你老豆俾A殺咗，差人可否接受A嘅解釋「雖然呢個係密室，但唔係我殺！係鬼殺佢！你唔應該排除呢個可性！你又唔係親眼見到」

上面舉咗幾個例子
話俾你聽 謬誤係邊

希望你會明

可唔可以叫啲鬼幫手供樓，供樓同鬼我寧願見鬼，見鬼唔洗死。斷供就仆街了。

不問蒼生問鬼神

盲目相信固有科學既人先係無知，世界之大，科學講求既係要有探究精神，你如果先入為主一下否定某樣嘢必然係錯既時候係永遠唔會發現更多新事物，道理就好似以前d人認為地球係正方形，太陽圍住地球轉一樣。

A殺左老豆既問題，你係base on一個假設有證據證明到A係殺左老豆先可以完全否認A既辯駁，但當冇證據證明到既時候而A非常慌張咁話老豆係俾鬼殺呢？當然我唔係話A既口供就係一切，但科學既存在正正就係去考證呢一堆未知既問題，究竟係只有老豆同A兩個人岀現既密室裡面，老豆係點死既呢？

作為一個有科學探究精神既人應該要對依d未發掘既領域持開放態度，盲目相信怪力亂神既人當然係迷信，但一口否定既人都係固步自封。

你比到一個對於鬼既consistent同testable既描述咁我咪接受囉
冇既就唔好用「科學係持開放態度」呢d廢話
冇科學家咁得閒理一個連邏輯都唔完整既說法

我係帶出你邏輯嘅謬誤
你想講detail?
又想嚟呢套越講越遠呀？

呢招上面好多迷信撚用完又用
陪佢講到尾咪又收晒皮
無邏輯 你講幾遠都係無邏輯

我話緊你有證據嘅唔信
信啲無證據嘅野呀
「開放態度」、「不排除所有可能性」
只係你戇鳩嘅砌詞

你點證實到你100%唔係有精神病？

視覺係光線嘅反射，視網膜嘅投射
聽覺係聲音嘅振動
你見到我地見唔到嘅野，及現實唔存在
我地稱之為 幻覺，唔係叫鬼
鬼存在嘅描述 係完全違反日常科學，常識
亦即係 殺你老豆嘅證據
如兇器嘅指紋，cctv，兇手身上血液測試等等

你唔信殺你老豆嘅證據
走去信兇手嘅砌詞- 有鬼
鬼先係殺你老豆嘅真兇

你仲要講咩唔排除其他可能性？開放態度？
社會進步？

咪自欺欺人啦

所有野都係我飛天意麵神搞岀黎

你班見鬼嘅撚樣全部都係做左虧心事

所以我整隻鬼岀黎嚇你地

幫佢地答埋
咁你當我精神病啦

你都on9，精神病我可以去睇精神科就知我有定無精神病啦。咁咪證實到囉白痴仔

我句嘢嘅意思係鬼根本無法證實有定無，點解信無就理性，信有就迷信？

個腦轉下啦，出撚到嚟做嘢唔撚識轉咪你呢啲囉

Ramen

你點100證明到精神科醫生唔係有精神病呃鳩你？

屌你都廢事，係吖係吖，得你最撚正常，你繼續活係你個世界啦，由頭到未都無人叫你信有，只係叫你唔好否定有，你都叫人拎證據你唔信咪唔撚好信囉，關我撚事咩！但我信又關你個柒頭事咩

100% *

屌你，咁我反問翻你啦，根本未完未了

咁我地都係信你地信果班人on9&冇邏輯&有精神病姐，都唔關你事嘅

所以你發現到自己個邏輯係幾咁荒謬未？

算啦ching，口同鼻拗，我都廢9事晒腦細胞覆，講完解釋完班友都吸收唔到

冷靜啲巴打

信有既唔該去睇精神科

知就好

證明左真係唔撚用腦諗野

個"鬼"字 同 "靈魂" 依個字都留存左千幾年歷史，樓豬你生存左50年都無係到駁無鬼 , 無鬼咁有靈魂啦？，有靈魂咪ja 係有鬼

點解我要唔好否定有
證據又冇 永遠都係人傳人
精神科都解釋好有可能係精神病
我係叫緊可能病患者去睇醫生咋
你知啦 香港有成百幾萬人有精神病 而且好多都唔知自己有 我驚遲d出街周圍都係痴線佬

依個post 完左啦

你係咪仲讀緊中學？
點解d邏輯咁搞笑既

一樣野存在得耐就係真？而且駁唔駁得鬼要睇你生存左幾耐

唔係鬼就係靈魂 唔係a就係b

救命 你係呢個post 800幾個留言最冇邏輯個個

我以為上面某幾條友已經係底線 但你成功突破左 刷新左我對信鬼既人既認知

隔離post有人去左好多猛鬼既地方冇鬼 你點睇

咁你信唔信有靈魂先

原來存在咁冇邏輯就證明到佢唔存生
咁樓主你都應該唔存在

我點證明你係人

邏輯謬誤之存在即合理

天圓地方呢個詞存在左幾千年，地圓說/日心說果兩條友生存左100年都冇
照你個邏輯咁天圓地方一定係正確啦

當咁多回覆都證明樓豬係on9 , 樓豬就係on9仔

比卡超都存在

民智未開

唔信

免費教育既失敗

知唔知證明點解？

比你發現左tim
其實我係鬼黎架

呢條友應該冇乜讀過書

日後科學都可能係咁

日後你老豆都可能係鬼佬

因為科學證明唔到就唔信，咪一樣 a 一唔係 b 就錯

人死左之後會去邊

存在起7 維空間，科學未證明到ja

飛天意麵神之領域

我話唔信
幾時有一係a or b？

a 係信，b 係唔信
樓主有無清楚啲

等同呢個年代都仲有人信埋曬耶教呢d 垃圾邪教一樣

姐係非黑即白呀

開始懷疑你係假膠

有證明過咩？

全即是一，一即是全 , 有等於無，無等於有

唔需要我既見解
維度係數學概念 維基都會搵到維度既定義
反而我真係好想知咩叫「高維度生物 」，佢地又係點樣干預到「低維度」既我地

是真理之真諦喔

咁你覺得咩係高維度生物？

屌，討論下呢啲好過

咁未即係你唔係真係食過蘋果啦屌你
自己食既係假蘋果就覺得全世界都同你一樣食假蘋果 否定呢個世界冇真既蘋果
智撚障

就係未完未了，咁點解要否定，有或無？

因為佢證明唔到有真蘋果，所以無
就依照佢呢個理論就知佢討論唔到

你有冇見過比卡超？
我只係見過假既比卡超

On9樓主，人地一句完美擊倒你你就笑9人帶過去，你答到佢依條問題我就認同你

咁你證明比我睇有鬼

因為我係可觀察 可觸碰 可溝通 有正常人類應有既野
有血有肉 有人類dna 等等 大把啦

要講幾多次 樓主你金魚記憶定點，自己碌撚返去上面自己睇啦

呢到咁多人留言 除非你個point好有力 唔係我點會記得

你只證明到自己係存在，但你證明唔到自身以外既嘢係存在，同樣地我只知道自己係存在，但我證實唔到你係存在

我點知你係咪電腦程式？除非你證明到你存左啦，如果唔係你就唔存在

係吖，因為你駁唔到嗰啲都當睇唔到

有point咪講 講咁多廢話有用？

講撚左啦，自己碌返上去眼啦柒頭

我係唔係電腦程式同主題無關

都係個句 有point就講 唔好係到廢話

我依家用緊你套理論去證明你存唔存在吖嘛，我依家唔信你存在，同時否定你存在吖，你證明俾我睇你存左啦咁

下，叫你碌返上去睇過點樣廢話？

呢個都係一個好有趣嘅問題
到底樓主要證明自己係人，定質疑樓主係電腦程式嘅人需要舉證呢？

做得多虧心事啊

因為我可以咁樣同你講野 而且係可被觀察 姐係唔係得你一個睇到
呢點意見可以證明我存在

我既存在同我係咪人係兩樣野黎
佢地一時講我係咪存在一時問我係咪人
都唔focus

電腦程式已經解釋到。

正如你所講嘅精神病

上面咁多野 我點知你講邊個point

你要我證明我存在咋哦 冇話證明我係人
我係電腦程式又點？ 都係存在啊

你班迷信撚 係咪唔答嫁喇

答唔到點答？

如果你係電腦程式，即係你真人不存在，係現實世界不存，等於精神病人世界有鬼

如果你係真人，姐係無電腦程式，姐係現實中有你呢個人，等於正常人世界無鬼

岩呀，都係存在架最後，多謝樓主自己答返

係咁講比卡超又係顯示自己智撚障既表現

都唔撚講你on9到偷換概念 以為自己有個完美駁論

比卡超呢 就有作者有畫家畫出黎既 所以我知係假既
咁鬼呢？ 邊個作架？ 全世界啲人一齊作架？
拎一樣有作者同未肯定假既野黎比

有人話見到就一定係假一定係精神病 唔可以係真係見到既？

我都唔講呢個世界一定有鬼 但我唔會100%否定佢既可能性
成日見鬼既人全部都有精神病 係一個可能性
成日見鬼既人真係見到鬼又係另一個可能性
點解可以100%否定一樣未知既野

你唔信係冇問題
但人地信都係一樣冇問題
唔好咁撚固執啦

我下面答左你既問題啦 認同？

你咁講 而家科學都證明唔到古代既山神唔存在
古代有d咩天災乾旱 會話係咩咩神憤怒 要貢獻
而家都證明唔到咁d神係完全唔存在
咁你覺得貢獻完會令天氣好d呢個說法係咪有可能？

睇你地罵戰笑撚到我

信鬼係因為好多人想死後上天堂，唔信有鬼又點有天堂。

我同你講緊野 可被觀察 當然係存在

夏蟲不可語冰
樓主見識少 仲大大聲 唔知醜

樓主咁多理論做乜 又冇說服力
依家仲係農曆七月
搞直播自己上山頭搞人墓頭
乜事都冇 先係所謂驗證
做唔到就 算 曬時間起度鳩up埋咁多偉論

可唔可以唔好再偷換概念

依加討論緊既係鬼
唔係其他野
每樣野都有唔同既地方

Btw 我係唔撚信啲咩咩神既 但我唔排除有既可能性
只係我傾向相信冇
但我唔會覺得信既人好反智
我亦覺得相信一樣唔肯定存在既野一定有好反智
但我唔會100%否定佢唔存在

所以我先覺得你係都要人信自己果套呢個行為好反感

你覺得冇人試過？
隔離post 都有人去猛鬼地方冇鬼 上面都有個巴打玩筆仙冇鬼

如果咁容易就可以見到你地講既所謂既鬼 咁個個都信啦

個重點係你冇試過 冇既就收皮 等有試過既出黎開post講

我冇要人係都要信
我標題都講左 點解仲有人信？
但留言既全部都比唔到證據
個個整係話見到咪信
問佢點解唔覺得係精神問題就潛曬水

我想深入d討論都唔得

你講得呢句
其實 「話有鬼嘅可以全部收皮
等有證明再講」

智力

發覺信鬼既人思維同邏輯都比較差

點解無人覆下我
尋日都有得忙下 今日問多兩句就收晒檔 算點

單機版兒登

因為根本駁唔到
而且推到咁後都少人睇 我等陣開個新既

係開先好 ，再睇樓豬比人屌

死咬住自己確信既
認定一定有精神病
講多幾句叫人睇醫生
咁樣叫深入討論
咁你地慢慢討論

建議再講下科學知識同科學方法嘅分別

我冇認定一定係精神病
點解你地咁鍾意屈人
真係共通點黎

agree

點解呢個post班信鬼撚普遍都覺得自己見識豐富咁, 唔信就係見識少
如果有信同唔信兩班人既demographics睇, 你估下見識少既小朋友喺邊一邊佔多d呀嗱

利申: 我11歲前都信有鬼信到十足架

佢地係咁 但又唔諗下大學d教授 出面d醫生 專業人士 大多數都係唔信
上面都有巴打講 係美國信既人都係教育水平低既

不過佢地永遠都唔會反思 點解鬼係唔被承認 點解某程度見鬼係被列入精神病

永遠都覺得自己係特別 永遠都只係相信自己對眼自己所見 但唔會諗下個問題可能就係自己本身

我呢個回覆應該都冇人覆
因為根本冇人駁到

點解仲會有人信鬼存在？（2）

新post

睇見你都覺得可悲
仲要話冇人駁到

咁樣固執法真係膠都費時派

個重點係

好多人唔信就唔信
唔似你咁唔會覺得信既人有問題
覺得自己唔信啦以為自己把炮啲咁黎拎存在感拎優越感
仲要開新post
人地係膠都費時派比你
唔係駁唔到啊啊固執撚

慈山寺由李嘉誠先生發心興建，捐助全部建設資金及日常行政經費，至今李嘉誠基金會總支持款額逾26億港元。護持正法，利益大眾。

李超人有精神病
連登科學家最有質素!!!!
連登仔教導李嘉誠點樣做人看事 要李生反思 點解鬼係唔被承認 點解某程度見鬼係被列入精神病

題外話 香港既大學教授極多都有宗教信仰(耶撚同佛教最多) 醫生護士好多都信有鬼 唔好鳩吹好唔好?

突然 香港再出現一個精神病人 李兆基!!

得到香港超級富豪李兆基家族支持、座落烈治文市的加拿大第一所藏族傳統佛教寺院——創古寺，經籌建7年後，現已落成

樓主同佢既一眾科學家會點樣幫助呢d首富增加智慧呢??
李兆基同李嘉誠呢2個精神病人知道既野都比連登科學家少!!! 都比連登科學家更容易受騙 好慘
等睇連登科學家打救佢地

就算有幾都唔知驚乜 有幾可聽過鬼傷害人既事
見到佢=鬥啤？除左咁佢仲做到乜
利申:無見過 所以大言不慚（前題係真係有鬼）

我地呢啲唔驚，應該唔會有機會見到
疑心生暗鬼

呢樣野係你地new age撚發明既，我連你地講緊咩都唔知，你又會走黎問我覺得係咩咁好笑既

不過見鬼呢樣野好似好多都整定 通常細個嗰陣見到(for起碼細個見過2，3次以上） 係未來既日子都會keep住見 如果由細到大都未見過 就通常之後都冇機會撞到

我就唔知呢d關唔關精神病事 定抑或有d人天生特別敏銳 容易接收到一d一般人接收唔到既頻率e.g光波，聲波 導致撞鬼既現象出現

唔出奇嘅
精神病無醫 一直都有精神病
疑心生暗鬼 生得第一隻自然會生第二三四五六隻
Btw頻率唔係咁用
光波 同 聲波恰恰就係證明 唔到有鬼，甚至乎大膽啲講證明無鬼添

點證明有精神病，都無得用實物證明 ，大把aco 拎白卡又炒你唔到 點睇

最撚好笑係班連登科學家選擇性失明
如果信有鬼就係精神問題
李嘉誠李兆基都要醫好耐啦
唔通好似班科學家咁聽日準時返去打份牛工咩

班科學家佛誕清明復活聖誕又會放假
之後話咩放假影響唔到人
咁大口氣declare世上無鬼神就有骨氣d啦
又要屌人又要得益
似足班女權閪 平等自助餐咁

戇鳩
小學雞咁講放假
你就嚟放完假喇，俾心機讀書啦

秦始皇都要搵長生藥呀傻仔
連有錢佬做緊乜都唔明

又係一句人身攻擊當駁論 小學雞到

你老豆老母他日百年之後會唔會立墓 搞葬禮阿？ 咁好響人死咩都無既咪撚搞呢d野
火化之後d骨灰拎返屋企或者掉去堆田區囉
咪撚講話個墓拎黎紀念
要紀念拎d出真黎睇咪得

如果又要屌人信鬼又走拜山咁言行不一既真係收撚皮啦 嘈嘈嘈

又係一句人身攻擊當駁論 小學雞到

你老豆老母他日百年之後會唔會立墓 搞葬禮阿？ 咁口響人死咩都無既咪撚搞呢d野
火化之後d骨灰拎返屋企或者掉去堆填區囉
咪撚講話個墓拎黎紀念
要紀念拎d相出黎睇咪得

如果又要屌人信鬼又走拜山咁言行不一既真係收撚皮啦 嘈嘈嘈

除咗「言行不一」之外，有無新論點呀

講到點有鬼未

見識最多係你啦
擺低兩句廢話，乜point都冇

就算樓主有機會唔存在
咁就代表鬼係存在? 咩邏輯?

究竟點解需要證明樓主係人?
如果你地想諗辦法證明樓主唔係人
麻煩出去另外開個POST叫「點解仲會有人信樓主係人」

見唔到就話無
見到就話人精神有問題，其他嘢嚟
咁你講晒啦

醫生同護士都成日見到鬼﹐
我諗佢哋都好低智商同精神有問題

樓主話「唔信有鬼就係聰明人」，「信有鬼就係白痴仔，民智未開」，都係自己未見過。同古代啲人未見話飛機大炮就話佢地唔存在有咩分別？

新論點？係樓主開post宣稱世上無鬼 之後宣稱信有鬼既有精神病
既然樓主開post delcare世上無鬼
做proof既責任應該係佢到啦
開post屌完人再張做論證既波推比人？
返工A字膊做到傻左阿？

樓主快快手手證明世上無鬼先啦

霍金未宣稱有外星人既時候大把人笑鳩信有外星人既係傻仔

近年霍金對外星人睇法被nasa認證之後笑人果班先無聲出

信唔信呢d野有咩咁重要

夢既形成 又可以有咩方法求證
同一個未發過夢既人講夢 又會知係咩黎咩
當個個人都發夢既時候 又會覺得呢樣野正常

大家生活係同一世界 甚至做緊相同既野
又點解有d人會發夢 夢見既野大家又唔同
又可以點解釋
唔通你話發左夢既就係精神病
世界咁大 有好多野都係未有正確答案

當你想恥笑信既人 自然會搵方法嘗試求證
你求證都係覺得無既 咁咪算
唔通你會笑一d 精神病人咩
突登開個post 有d 小題大做

好多時可能你地見到既野完全唔一樣，但係基於果陣既氣氛一堆因素影響，就會傾向自動同對方夾口供，結果就話自己都見到

同埋人既記憶一直都唔係好可靠

點解仲會有人信鬼存在？（2）

有鬼唔係被正式承認
咁當然係其他人證明鬼存在先

當人類仲係困喺咁細嘅地球 咁受物質限制嘅時候 點解可以咁有自信話某啲嘢一定無

當時我同朋友A等緊lift，而朋友B就鎖緊門

架lift到左，我同A一齊見到有人入左去

我地好肯定見到有人入左去，所以有意識係咁催B快啲

但我三個一齊行入架lift個陣入面係空無一人

(如果你問會唔會係嗰個人出返黎 我好肯定冇，因為地方細，有人出入lift冇可能會見唔到)

當時我好想即刻問A，但我地兩個都驚到唔敢出聲

一到地下我9秒9衝左出去，即刻問A見唔見到

佢話見到，而且係同我見到既係一樣，白色裙長頭髮

人既記憶係唔可靠，但當時整個過程只係幾分鐘，咁會有咩唔同?

d信鬼撚成日以為抱懷疑態度就好撚型，眾人皆醉咁。

平時d鬼撚會唔會諗下自己條撚唔係自己條撚？雖然我手摸到又係自己身上，但我嘅感覺又係唔係真係我嘅感覺？點係係我嘅我唔可以話硬就硬？要睇av先不受控咁硬？啊屌，我條撚係獨立個體，快d切咗佢

光又得 影又得
你地事後 根據對方嘅說話記憶修補又得
莫講話你地驚嘅時候 記憶可唔可靠

我地平日都會遇到一上錯覺
「咦 此情此景 點解我記得出現過嘅？」

你話佢地只係因為錢多而起 咁點解唔起埋西方教堂 清真寺 耶穌像 起埋都無壞bo
佛教根本係佢地信既宗教
班首富智商應該唔比普通人差 連佢地唔敢否定鬼神 去求個安心 連登仔有咩資格否定鬼神先？

呢個post信鬼既人無人聲稱100%有鬼 好多都係相信有
但話無鬼果班人就講到實牙實齒世上無鬼 否定哂可能性 你話幫唔幫得落？

留名

唔係想拗，但如果呢個世界有鬼，咁點解會有納粹黨同共產黨
定係D猶太鬼中國鬼咁撚廢，就算慘死冤死都唔夠打?